<resources>
    <string name="app_name">세상에모든미끼</string>
    <string name="app_version">1.0.1.3</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="title_activity_analytics">AnalyticsActivity</string>
    <string name="title_activity_naver_main">NaverMainActivity</string>

    <string name="kakao_app_key">cd160b0283b6816a2311d7466736ccdc</string>
    <string name="facebook_app_id">1851696348463929</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1851696348463929</string>
    <string name="title_activity_facebook_main">FacebookMainActivity</string>
    <string name="title_activity_intro">IntroActivity</string>


    <string name="login_title">로그인</string>
    <string name="login_user_button">개인회원</string>
    <string name="login_business_button">업체(낚시방)</string>
    <string name="login_id_text">아이디</string>
    <string name="login_pw_text">비밀번호</string>
    <string name="login_auto_text">자동 로그인</string>
    <string name="login_find_account_text">아이디/비밀번호 찾기</string>
    <string name="login_button_text">로그인</string>
    <string name="login_insert_account_text">회원가입</string>
    <string name="login_kakao_button_text">카카오 로그인</string>
    <string name="login_facebook_button_text">페이스북 로그인</string>
    <string name="login_naver_button_text">네이버 로그인</string>

    <string name="account_title">회원가입</string>
    <string name="account_announcement">가입을 위해 개인정보를\n정확히 입력해주세요.</string>
    <string name="account_id_text">아이디</string>
    <string name="account_pw_text">비밀번호</string>
    <string name="account_pw_check_text">비밀번호 확인</string>
    <string name="account_email_text">이메일(필수)</string>
    <string name="account_id_hint">아이디</string>
    <string name="account_pw_hint">비밀번호</string>
    <string name="account_name_hint">사용자 이름 입력</string>
    <string name="account_pw_check_hint">비밀번호 확인</string>
    <string name="account_email_hint">이메일 example@artech.com</string>
    <string name="account_sign_up_button">가입하기</string>
    <string name="account_sign_up_confirm_button">확인</string>
    <string name="account_warning_text">이메일은 아이디/비밀번호 찾으실 때 사용합니다. 정확히 기입해주세요.</string>
    <string name="account_etc_first_text">로그인/회원가입 시</string>
    <string name="account_etc_second_text">이용약관, 개인정보취급방침에 동의하게 됩니다.</string>


    <string name="account_business_name_text">이름</string>
    <string name="account_business_company_text">업체명</string>
    <string name="account_business_address_text">업체 주소</string>
    <string name="account_business_regist_number_text">사업자등록번호</string>
    <string name="account_business_file_text">첨부파일*</string>
    <string name="account_business_file_sub_text">사업자등록증첨부</string>
    <string name="account_business_bank_text">은행</string>
    <string name="account_business_account_holder_text">예금주</string>
    <string name="account_business_account_number_text">계좌번호</string>
    <string name="account_business_name_hint">판매자 이름 입력</string>
    <string name="account_business_company_hint">업체명 입력</string>
    <string name="account_business_address_hint">지번, 도로명, 건물명으로 검색</string>
    <string name="account_business_regist_number_hint">숫자만 입력</string>
    <string name="account_business_bank_hint">입금받을 은행선택</string>
    <string name="account_business_account_holder_hint">예금주 입력</string>
    <string name="account_business_account_number_hint">계좌번호 입력</string>
    <string name="account_business_address_title">업체 주소검색</string>

    <string name="nav_home">홈</string>
    <string name="nav_my_info">내정보</string>
    <string name="nav_unauthorized">미인증업체</string>
    <string name="nav_product_question">상품문의/후기</string>
    <string name="nav_customer_question">업체리뷰</string>
    <string name="nav_new_order">신규 주문</string>
    <string name="nav_product_management">상품관리</string>
    <string name="nav_sale_management">판매관리</string>
    <string name="nav_question_management">문의관리</string>
    <string name="nav_product_insert">상품등록</string>
    <string name="nav_seller_info">판매자정보</string>
    <string name="nav_share_friend">친구에게 공유</string>
    <string name="nav_notice">공지사항</string>
    <string name="nav_event">이벤트</string>
    <string name="nav_service_center">고객센터</string>
    <string name="nav_setting">설정</string>

    <string name="business_title">낚시방관리</string>
    <string name="business_home">홈</string>
    <string name="business_product_insert">상품등록</string>
    <string name="business_product_update">상품수정</string>
    <string name="business_product_manage">상품관리</string>
    <string name="business_sale_manage">판매관리</string>
    <string name="business_notice_manage">문의관리</string>
    <string name="business_main_text">메인으로</string>
    <string name="business_deposit_waiting_text">입금대기(예약)</string>
    <string name="business_new_order">신규주문</string>
    <string name="business_cancel_order">취소요청</string>
    <string name="business_sale">판매중</string>
    <string name="business_sale_complete">판매완료</string>
    <string name="business_today_settle">오늘정산</string>
    <string name="business_calculate">정산예정금액</string>
    <string name="business_tobe_settle">정산예정</string>
    <string name="business_reserves">적립금</string>
    <string name="business_contact_us">상품문의/후기</string>
    <string name="business_user_contact">업체리뷰</string>
    <string name="business_notice">공지사항</string>
    <string name="business_case_value_text">건</string>
    <string name="business_money_value_text">원</string>

    <string name="product_insert_text">등록</string>
    <string name="product_insert_name_text">상품명</string>
    <string name="product_insert_name_edit_hint">상품명 입력</string>
    <string name="product_insert_sale_unit_text">단위</string>
    <string name="product_insert_sale_unit2_text">판매단위2</string>
    <string name="product_insert_sale_unit_edit_hint">단위 입력</string>
    <string name="product_insert_price_edit_text">판매가격(정상가)</string>
    <string name="product_insert_sale_price_edit_text">할인가격</string>
    <string name="product_insert_inventory_amount_text">재고수량</string>
    <string name="product_insert_freshness_text">미끼 신선도</string>
    <string name="product_insert_high_text">상</string>
    <string name="product_insert_middle_text">중</string>
    <string name="product_insert_low_text">하</string>
    <string name="product_insert_detail_text">상품설명</string>

    <string name="product_confirm_text">확인</string>
    <string name="product_update_status_text">판매중</string>
    <string name="product_update_remove_text">삭제</string>

    <string name="product_management_adapter_price_etc">즉시 할인가</string>
    <string name="product_management_adapter_update">수정/삭제</string>
    <string name="product_management_adapter_sale">판매중</string>

    <string name="product_management_content_filter_text">필터</string>


    <string name="normal_home">홈</string>
    <string name="normal_basket">상품보기</string>
    <string name="normal_favorites">찜목록</string>
    <string name="normal_my_info">마이정보</string>
    <string name="normal_more">더보기</string>


    <string name="terms_use">
        <![CDATA[
        일반회원 이용약관

제 1 조 (목적)
이 약관은 (주)알텍(이하 "회사"라 합니다)가 제공하는 “세상에 모든 미끼”(이하 "서비스"라 합니다)와 관련하여, 회사와 이용 고객간에 서비스 의 이용조건 및 절차, 회사와 회원간의 권리, 의무 및 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.

제 2 조 (용어의 정의)
1·“스토어"란 “업주", 가 재화 또는 서비스 상품(이하 “재화 등"이라 합니다)을 "이용자에게 제공하기 위하여, "회사"가 어플 등 정보통신설비를 이용하여 재화 등을 거래할 수 있도록 설정하여 제공하는 가상의 영업장을 말합니다
2. "회원"이라 함은 "세상의 모든 미끼, 에 개인정보를 제공하여 회원등록을 한 자로서, "세상에 모든 미끼 "의 정보를 지속적으로 제공받으며, "세상에 모든 미끼 "이 제공하는 서비스를 계속적으로 이용할 수 있는 자를 의미합니다.
3. "비회원"이라 함은 "회원"으로 가입하지 않는 자를 말합니다
4. "비밀 번호(Password)"라 함은 회원의 동일성 확인과 회원의 권익 및 비밀보호를 위하여 회원 스스로가 설정하여 사이트에 등록한 문자와 숫자 등의 조합을 말합니다
5·"게시물"이라 함은 "회원"이 서비스를 이용함에 있어 서비스 상에 게시한 부호·문자·음성·음향·화상·동영상 등의 정보 형태의 글, 사진, 동영상 및 각종 파일과 링크 등을 의미합니다
6. "업주"란 "회사"가 제공하는 "서비스"를 이용해 "재화 등에 관한 정보를 게재하고, 제공하는 주체를 말합니다.

제 3 조 (약관의 명시와 개정)
1. "회사"는 이 약관의 내용과 상호, 영업소 소재지 주소(소비자의 불만을 처리할 수 있는 곳의 주소를 포함), 대표자의 성명, 사업자등록번호, 통신판매업 신고번호, 연락처(전화, 전자우편 주소 등) 등을 "이용자"가 쉽게 알 수 있도록 "사이트"의 초기 서비스화면(전면)에 게시합니다. 다만, 약관의 내용은 "이용자가 연결화면을 통하여 보도록 할 수 있습니다
2. "회사"는 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률』,『약관의 규제 등에 관한 법률』,『전자문서 및 전자거래기본법』,『전자서명법」, 「정보통신망 이용촉진 등에 관한 법률』,「소비자기본법 1 등 관련법령을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다
3. "회사"는 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 "사이트"의 초기화면에 그 적용일자 7일 이전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, "이용자에게 불리하게 약관내용을 변경하는 경우에는 최소한 30일 이상의 사전 유예기간을 두고 공지합니다. 이 경우 "회사는 개정 전과 개정 후 내용을 "이용자가 알기 쉽도록 표시합니다
4. "회원"은 변경된 약관에 동의하지 않을 권리가 있으며, 변경된 약관에 동의하지 않을 경우에는 서비스 이용을 중단하고 탈퇴를 요청할 수 있습니다 다만, "이용자"가 제3항의 방법 등으로 "회사"가 별도 고지한 약관 개정 공지 기간 내에 "회사"에 개정 약관에 동의하지 않는다는 명시적인 의사표시를 하지 않는 경우 변경된 약관에 동의한 것으로 간주합니다
5. 이 약관에서 정하지 아니한 사항과 이 약관의 해석에 관하여는「전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률』,『약관의 규제 등에 관한 법률』, 공정거래위원회가 정하는「전자상거래 등에서의 소비자보호지침 및 관계 법령 또는 상관례 에 따릅니다

제 4 조 (관련법령과의 관계)
이 약관 또는 개별약관에서 정하지 않은 사항은 전기통신사업법, 전자거래기본법, 정보통신망법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 개인정보보호법 등 관련 법령의 규정과 일반적인 상관례 에 의합니다

제 5 조 서비스의 제공 및 변경)
1. "회사는 다음과 같은 서비스를 제공합니다
1) "재화 등에 대한 광고플랫폼 서비스
2) "재화 등에 대한 통신판매중개서비스
3) 위치기반 서비스
4) 기타 “회사"가 정하는 서비스
2. "회사"는 서비스 제공과 관련한 회사 정책의 변경 등 기타 상당한 이유가 있는 경우 등 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하고 있는 "서비스"의 전부 또는 일부를 변경 또는 중단할 수 있습니다
3. "서비스"의 내용, 이용방법, 이용시간에 대하여 변경 또는 "서비스" 중단이 있는 경우에는 변경 또는 중단될 "서비스"의 내용 및 사유와 일자 등은 그 변경 또는 중단 전에 회사 "웹사이트" 또는 "서비스" 내 "공지사항" 화면 등"회원"이 충분이 인지할 수 있는 방법으로 사전에 공지합니다

제 6 조 (서비스 이용시간 및 중단)
1. "서비스"의 이용은 "회사"의 업무상 또는 기술상 특별한 지장이 없는 한 연중무휴 1일 24시간을 원칙으로 합니다. 다만, 정기 점검 등의 필요로 " 사"가 정한 날이나 시간은 제외됩니다. 정기점검시간은 서비스제공화면에 공지한 바에 따릅니다
2. "회사"는 "서비스"의 원활한 수행을 위하여 필요한 기간을 정하여 사전에 공지하고 서비스를 중지할 수 있습니다. 단, 불가피하게 긴급한 조치를 필요로 하는 경우 사후에 통지할 수 있습니다
3. "회사"는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검·교체 및 고장, 통신의 두절 등의 사유가 발생한 경우에는 "서비스"의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다

제 7 조 (이용계약의 성립)
1. 이용계약은 “회원"이 되고자 하는 자(이하 “가입신청자")가 약관의 내용에 동의를 하고, "회사"가 정한 가입 양식에 따라 회원정보를 기입하여 회원 가입신청을 하고 "회사"가 이러한 신청에 대하여 승인함으로써 체결됩니다
2. "회사"는 다음 각호에 해당하는 신청에 대 하여는 승인을 하지 않거나 사후에 이용계약을 해지할 수 있습니다
1) 가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우
2) 실명이 아니거나 타인의 명의를 이용한 경우
3) 회사가 실명확인절차를 실시할 경우에 이용자의 실명가입신청이 사실 아님이 확인된 경우
4) 등록내용에 허위의 정보를 기재하거나, 기재 누락, 오기가 있는 경우
5) 이미 가입된 회원과 전자우편주소가 동일한 경우
6) 부정한 용도 또는 영리를 추구할 목적으로 본 서비스를 이용하고자 하는 경우
7) 기타 이 약관에 위배되거나 위법 또는 부당한 이용신청임이 확인된 경우 및 회사가 합리적인 판단에 의하여 필요하다고 인정하는 경우
3. 제1항에 따른 신청에 있어 "회사"는 "회원"에게 전문기관을 통한 실명확인 및 본인인증을 요청할 수 있습니다
4. "회사"는 서비스관련설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다
5·"회원"은 회원가입 시 등록한 사항에 변경이 있는 경우, 상당한 기간 이내에 "회사"에 대하여 회원정보 수정 등의 방법으로 그 변경사항을 알려야 합니다
제 8 조 (이용계약의 종료)
1. "회원”의 해지
1) "회원"은 언제든지 "회사"에게 해지의사를 통지함으로써 이용계약을 해지할 수 있습니다
2) "회사는 전항에 따른 "회원"의 해지 요청에 대해 특별한 사정이 없는 한 이를 즉시 처리합니다
3) "회원"이 계약을 해지하는 경우 “회원"이 작성한 게시물은 삭제되지 않습니다
2. "회사"의 해지
1) "회사"는 다음과 같은 사유가 있는 경우, 이용계약을 해지할 수 있습니다 이 경우 "회사"는 "회원"에게 전자우편, 전화, 팩스 기타의 방법을 통하여 해지 사유를 밝혀 해지의사를 통지합니다. 다만, "회사"는 해당"회에게 해지 사유에 대한 의견진술의 기회를 부여 할 수 있습니다
가. 제7조 제2항에서 정하고 있는 이용계약의 승낙거부사유가 있음이 확인 된 경우
나. “회원"이 "회사"나 다른 회원 기타 타인의 권리나 명예, 신용 기타 정당한 이익을 침해하는 행위를 한 경우
다. 기타 "회원"이 이 약관 및 "회사"의 정책에 위배되는 행위를 하거나 이 약관에서 정한 해지 사유가 발생한 경우
2) 이용계약은 "회사"가 해지의사를 "회원"에게 통지함으로써 종료됩니다 이 경우 "회사"가 해지의사를 "회원"이 등록한 전자우편주소로 발송하거나 "회사" 게시판에 게시함으로써 통지에 갈음합니다

제 9 조(회원의 ID 및 비 밀 번호에 대한 의무)
1. ID와 비밀번호에 관한 관리책임은 "회원"에게 있습니다
2. "회원"은 자신의 ID 및 비밀번호를 제3자에게 이용하게 해서는 안됩니다
3. "회원"이 자신의 ID 및 비밀번호를 도난 당하거나 제3자가 사용하고 있음
을 인지한 경우에는 즉시 "회사"에 통보하고 "회사"의 조치가 있는 경우에는 그에 따라야 합니다
4. "회원"이 제3항에 따른 통지를 하지 않거나 "회사"의 조치에 응하지 아니하여 발생하는 모든 불이익에 대한 책임은 "회원"에게 있습니다
제 10 조(회원 및 이용자의 의무)
1. "회원은 관계법령 및 이 약관의 규정, "회사"의 정책, 이용안내 등 "회사가 통지 또는 공지하는 사항을 준수하여야 하며, 기타 "회사" 업무에 방해되는 행위를 하여서는 안됩니다
2. "회원은 서비스 이용과 관련하여 다음 각 호의 행위를 하여서는 안됩니다
1) 서비스 신청 또는 변경 시 허위내용의 등록
2) "회사"에 게시된 정보의 허가 받지 않은 변경
3) "회사" 또는 제3자의 저작권 등 지적 재산권에 대한 침해
4) "회사" 또는 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위
5) 외설 또는 폭력적인 메시지, 화상, 음성 기타 공공질서 미풍양속에 반하
는 정보를 "서비스"에 공개 또는 게시하는 행위
6) 포인트를 부정하게 적립하거나 사용하는 등의 행위
7) 허위 구매, 허위 리뷰 작성 등을 통해 서비스를 부정한 목적으로 이용하는 행위
8) 자신의 ID, PW를 제3자에게 양도하거나 대여하는 등의 행위
9) 정당한 사유 없이 당사의 영업을 방해하는 내용을 기재하는 행위
10) 기타 관계법령에 위반된다고 판단되는 행위
3. "회사"는 회원 및 이용자가 본 조 제2항의 금지행위를 한 경우 본 약관 제 14조에 따라 서비스 이용 제한조치를 취할 수 있습니다

제 11 조 (회원의 게시물)
"회원"이 작성한 게시물에 대한 저작권 및 모든 책임은 이를 게시한 "회원"에게 있습니다. 단, "회사"는 "회원"이 게시하거나 등록하는 게시물의 내용이 다음 각 호에 해당한다고 판단되는 경우 해당 게시물을 사전통지 없이 삭제 또는 임시조치(블라인드)할 수 있습니다
1) 다른 회원 또는 제3자를 비방하거나 명예를 손상시키는 내용인 경우
2) 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 내용일 경우
3) 범죄적 행위에 결부된다고 인정되는 경우
4) 회사의 저작권, 제3자의 저작권 등 기타 권리를 침해하는 내용인 경우
5) 회원이 사이트와 게시판에 음란물을 게재하거나 음란사이트를 링크하는 경우
6) 회사로부터 사전 승인 받지 아니한 상업광고, 판촉 내용을 게시하는 경우
7) 해당 상품과 관련 없는 내용인 경우
8) 정당한 사유 없이 "회사" 또는 "업주"의 영업을 방해하는 내용을 기재하는 경우
9) 자신의 업소를 홍보할 목적으로 전화번호 노출, 계좌번호노출, 중복게시물 및 홈페이지 노출, 허위 또는 과장된 게시글을 게재하는 경우
10) 의미 없는 문자 및 부호에 해당하는 경우
11) 제3자 등으로부터 권리침해신고가 접수된 경우
12) 기타 관계법령에 위반된다고 판단되는 경우

제 12 조 (회원게시물의 관리)
1. "회원"의 "게시물"이 정보통신망법 및 저작권법 등 관련법에 위반되는
내용을 포함하는 경우, 관리자는 관련법이 정한 절차에 따라 해당 "게시
물"의 게시중단 및 삭제 등을 요청할 수 있으며, 회사는 관련법에 따라 조치를 취하여야 합니다
2. 회사는 전항에 따른 권리자의 요청이 없는 경우라도 권리침해가 인정될 만한 사유가 있거나 기타 회사 정책 및 관련법에 위반되는 경우에는 관련법에 따라 해당 "게시물"에 대해 임시조치 등을 취할 수 있습니다
3. 본 조에 따른 세부 절차는 정보통신망법 및 저작권법이 규정한 범위 내에서 회사가 정한 게시중단요청서비스에 따릅니다

제 13 조 (이용제한 등)
1. "회사"는 "회원"이 이 약관의 의무를 위반하거나 "서비스"의 정상적인 운영을 방해한 경우, 경고, 일시정지, 영구이용정지 등의 서비스 이용제한조치를 취할 수 있습니다
2. "회사"는 "주민등록법"을 위반한 명의도용 및 결제도용, 전화번호 도용,"저작권법" 및 "컴퓨터프로그램보호법"을 위반한 불법프로그램의 제공 및 운영방해, "정보통신망법"을 위반한 불법통신 및 해킹, 악성프로그램의 배포, 접속권한 초과행위 등과 같이 관련법을 위반한 경우에는 즉시 영구이용정지를 할 수 있습니다
3. 회사는 회원이 계속해서 1 년 이상 로그인하지 않는 경우, 회원정보의 보호 및 운영의 효율성을 위해 이용을 제한할 수 있습니다
4. 본 조의 이용제한 범위 내에서 제한의 조건 및 세부내용은 회사의 이용제 한정 책에서 정하는 바에 의합니다
본 조의 이용제한 범위 내에서 제한의 조건 및 세부내용은 회사의 이용제한 정책에서 정하는 바에 의합니다
5, 본 조에 따라 서비스 이용을 제한하거나 계약을 해지하는 경우에는 회사는 제15조회원에 대한통지]에 따라 통지합니다
6. "회원"은 본 조에 따른 이용제한 등에 대해 "회사"가 정한 절차에 따라 이의신청을 할 수 있습니다. 이 때 이의가 정당하다고 회사가 인정하는 경우"회사"는 즉시 서비스의 이용을 재개합니다
7. 본 조에 따라 이용제한이 되는 경우 서비스 이용을 통해 획득한 혜택 등도 모두 이용중단, 또는 소멸되며, "회사"는 이에 대해 별도로 보상하지 않습니다

제 14 조 (권리의 귀속)
I. "서비스"에 대한 저작권 및 지적재산권은 "회사"에 귀속됩니다. 단, "회원"의 "게시물" 및 제휴계약에 따라 제공된 저작물 등은 제외합니다
2. "회사"가 제공하는 "서비스"의 디자인, "회사"가 만든 텍스트, 스크립트(script), 그래픽, "회원" 상호간 전송 기능 등 "회사"가 제공하는 "서비스"에 관련된 모든 상표, 서비스 마크, 로고 등에 관한 저작권 기타 지적재산권은 대한민국 및 외국의 법령에 기하여 "회사"가 보유하고 있거나 "회사"에게 소유권 또는 사용권이 있습니다
3. "회원은 이 이용약관으로 인하여 서비스를 소유하거나 "서비스"에 관한 저작권을 보유하게 되는 것이 아니라, "회사로부터 서비스의 이용을 허락 받게 되는바, 정보 취득 또는 개인용도로만 "서비스"를 이용할 수 있습니다
4. "회원"은 명시적으로 허락된 내용을 제외하고는 "서비스"를 통해 얻어지는 정보를 영리 목적으로 사용, 복사, 유통하는 것을 포함하여, "회사"가 만든 텍스트, 스크립트, 그래픽의 "회원" 상호간 전송 기능 등을 복사하거나 유통할 수 없습니다
5. "회사는 서비스와 관련하여 "회원"에게 "회사"가 정한 이용조건에 따라 계정, ID, 콘텐츠 등을 이용할 수 있는 이용권만을 부여하며, 이용자는 회사를 이용함으로써 얻은 정보를 회사의 사전 승낙 없이 복제, 송신, 출판, 배포, 방송 등 기타 방법에 의하여 영리 목적으로 이용하거나 제3자에게 이용, 양도, 판매, 담보목적으로 제공하여서는 안됩니다

제 15 조 (회원에 대한통지)
1. "회사"가 “회원"에 대한 동지를 하는 경우, "회원"이 가입신청 시 “회사"에 제출한 전자우편 주소나 휴대전화번호 등으로 할 수 있습니다
2. "회사는 불특정다수 "회원"에 대한통지의 경우, 1주일 이상 사이트에 게시함으로써 개별 통지에 갈음할 수 있습니다

제 16 조 (회사의 의무)
1. "회사"는 관련법과 이 약관이 금지하거나 미풍양속에 반하는 행위를 하지 않으며, 계속적이고 안정적으로 "서비스"를 제공하기 위하여 최선을 다하여 노력합니다
2. "회사"는 “회원"이 안전하게 “서비스"를 이용할 수 있도록 개인정보(신용정보 포함)보호를 위해 개인정보취급방침을 수립하여 공시하고 준수합니다
3. 회사는 관계 법령이 정한 의무사항을 준수합니다

제 17 조 (개별 서비스에 대한 약관 및 이용조건)
1. "회사"는 개별 서비스와 관련한 별도의 약관 및 이용 정책을 둘 수 있으며, 개별서비스에서 별도로 적용되는 약관에 대한 동의는 "회원"이 개별서비스를 최초로 이용할 경우 별도의 동의절차를 거치게 됩니다. 이 경우 개별 서비스에 대한 이용약관 등이 본 약관에 우선합니다
2. 전항에도 불구하고 "회사"는 개별 서비스에 대한 이용 정책에 대해서는"서비스"를 통해 공지할 수 있으며, "이용자는 이용 정책을 숙지하고 준수하여야 합니다

제 18 조 (포인트)
1. 포인트는 "서비스"를 통해 "재화 등을 구매하는 경우 대금 결제 수단으로 사용할 수 있는 현금 등가 등의 결제수단을 의미합니다
2. 포인트는 "회원"의 구매활동, 이벤트 참여 등에 따라 "회사"가 적립됩니다.
3. 적립포인트의 유효기간은 적립일로부터 1 년이며, 유료 포인트는 충전일로부터 5년이 경과하는 날까지 이용하지 않을 경우 상법상 소멸시효에 따라 소멸됩니다. 단, "회사는 적립포인트의 유효기간을 변경할 수 있으며 이 경우 발급 시점에 "회원"에게 고지합니다
4. "회사"가 무상으로 적립 또는 부여하는 무료포인트는 현금환급 신청이 불가합니다
5. "회사"는 "회원"이 유료포인트에 대한 환급을 요구할 경우, 환급수수료를 공제하고 환급할 수 있으며, 환급조건 및 환급수수료에 대한 구체적인 내용은 서비스 페이지를 통해 안내합니다
6. "회원" 탈퇴 시 미 사용한 무료포인트는 소멸되며, "회사"는 소멸되는 무료 포인트에 대해서 별도의 보상을 하지 않습니다
7. "회사"는 "회원"이 포인트를 적립, 구매, 사용하는 경우 휴대폰인증, I-PIN 등 "회사"가 정한 인증절차를 거치도록 할 수 있습니다
8. "회사"는 포인트 적립 기준, 사용조건 및 제한 등에 관한 사항을 서비스 화면에 별도로 게시하거나 통지합니다

제 19 조 (할인쿠폰)
1. 할인쿠폰은 "회사"의 이벤트 프로모션 참여, "업주", 발급, "회사"의 정책에 따른 "회원" 등급별 부여 등을 통하여 "회원"에게 지급되며, "할인쿠폰별 유효기간, 할인금액 및 사용방법 등은 개별 안내사항을 통하여 확인 가능합니다
2. 할인쿠폰은 현금으로 환급될 수 없으며, 할인쿠폰에 표시된 유효기간이 만료되거나 이용계약이 종료되면 소멸합니다
3. "회사"는 "회원"이 부정한 목적과 방법으로 할인쿠폰 등을 획득하거나 사용하는 사실이 확인될 경우, 해당 이용자에 대한 할인쿠폰을 회수 또는 소멸시키거나 회원자격을 제한할 수 있습니다
4. 할인쿠폰의 제공내용 및 운영방침은 "회사"의 정책에 따라 달라질 수 있습니다

제 20 조 (개인정보보호)
I. "회사"는 "회원"의 개인정보를 보호하기 위하여 정보통신망법 및 개인정보 보호법 등 관계 법령에서 정하는 바를 준수합니다
2. "회사"는 "회원"의 개인정보를 수집 및 이용하는 때에는 당해 "회원"에게 그 목적을 고지하고 동의를 받습니다
3. "회사"는 수집된 개인정보를 목적 외의 용도로 이용할 수 없으며, 새로운 이용목적이 발생한 경우 또는 제3자에게 제공하는 경우에는 이용 및 제공단계에서 당해 "회원"에게 그 목적을 고지하고 동의를 받습니다. 다만, 관련 법령에 달리 정함이 있는 경우에는 예외로 합니다
4. "회사"는 "회원"의 개인정보를 보호하기 위한 개인정보취급방침을 수립 하여 서비스 초기화면에 게시합니다. 다만, 개인정보취급방침의 구체적 내용은 연결화면을 통하여 볼 수 있습니다
5. "회사"의 공식 사이트 이외의 링크된 사이트에서는 "회사"의 개인정보취급방침이 적용되지 않습니다. 링크된 사이트 및 구매 상품이나 서비스를 제공하는 제3자의 개인정보 취급과 관련하여는 해당 사이트 및 해당 제3자의개인정보취급방침을 확인할 책임이 "회원"에게 있으며 "회사"는 이에 대하여 책임을 부담하지 않습니다
6. "회사"는 제2항과 제3항에 의해 "회원"의 동의를 받아야 하는 경우에는 개인정보보호책임자의 신원(소속, 성명 및 전화번호, 기타 연락처), 정보의 수집목적 및 이용목적, 제3자에 대한 정보제공 관련사항(제공받는 자, 제공목적 및 제공할 정보의 내용) 등 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한법률 제24조 제2항이 규정한 사항을 미리 명시하거나 고지해야 하며 "회원"은 어제든지 이 동의를 철회할 수 있습니다
7. ,, 회원은 어제든지 "회사가 가지고 있는 자신의 개인정보에 대해 열람 및 오류정정을 요구할 수 있으며 회사는 이에 대해 지체 없이 필요한 조치를 취할 의무를 집니다. "회원"이 오류의 정정을 요구한 경우에는 그 오류를 정정할 때까지 당해 개인정보를 이용하지 않습니다
8. "회원"의 기존 개인정보와 이용자가 본인인증 시 인증한 개인정보가 상이할 경우, "회사"는 이용자가 본인인증 시 인증한 개인정보로 회원정보를 수정할 수 있습니다
9, "회사"는 개인정보 보호를 위하여 관리자를 한정하여 그 수를 최소화하며 신용카드, 은행계좌 등을 포함한 "회원"의 개인정보의 분실, 도난, 유출, 변조 등으로 인한 "회원"의 손해에 대하여 모든 책임을 집니다
10. "회사" 또는 회사로부터 개인정보를 제공받은 제3자는 개인정보의 수집목적 또는 제공받은 목적을 달성한 때에는 당해 개인정보를 지체 없이 파기합니다. 단, 선불형 지급수단의 이용과 관련한 개인정보는 관련 회계처리가 모두 종료되는 시점에 파기합니다
11. 이용계약이 종료된 경우, "회사"는 당해 "회원"의 정보를 파기하는 것을 원칙으로 합니다. 다만, 예외 상황 발생 시 개인정보처리방침에 준하여 회원정보를 보관합니다. 이 경우 "회사"는 보관하고 있는 "회원" 정보를 그 보관의 목적으로만 이용합니다

제 21 조 (결제수단)
"회사에서 제공하는 서비스를 이용하는 것에 대한 결제방법은 다음 각 호의 방법 중 가용한 방법으로 할 수 있습니다
I. 온라인무통장입금
2. 폰뱅킹, 인터넷뱅킹, 메일뱅킹 등의 각종 계좌이체
3. 신용카드, 선불카드, 직불카드 등의 각종 카드 결제
4. 마일리지 등 "회사"가 지급한 포인트에 의한 결제

제 22 조 (취소, 변경 환불 등)
1. 서비스 이용에 대한 취소 및 변경 규정은 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법령을 준수합니다
2. "업주"는 별도의 취소 및 변경 규정을 제정할 수 있으며 이를 상세페이지에 기재하고 "회원"의 동의를 받은 경우 우선 적용됩니다
3. "회사"는 "업주"에게 전 2항의 규정이 없는 경우를 위하여 시설 별 취소변경을 제정할 수 있으며 이를 상세페이지에 기재하고 "회원"의 동의를 받아 적용합니다
4· “회사"의 취소, 환불 규정은 아래와 같습니다
(1)	업체 사정에 의해 취소 발생 시 100% 환불이 가능합니다.
(2) 상품 별 정보에 기재된 취소 규정을 반드시 확인 후 이용해주시기 바랍니다
(3) 구매 이후의 취소는 취소/환불 규정에 의거하여 적용됩니다
(8) 업체의 상세 정보가 수시로 변경될 수 있으며 이로 인한 불이익은 당사가 책임지지 않습니다
(9) 회원"의 단순 변심에 의한 취소 및 환불이 경우 이의 처리에 발생하는 수수료는 "회원"이 부담합니다
(10) 구매 취소 시점과 해당 카드사의 환불 처리기준에 따라 취소금액의 환급 방법과 환급 일은 다소 차이가 있을 수 있으며, 사용한 신용카드의 환불 정책은 신용카드회사에 직접 문의하여야 합니다
(11) 개별 "상품 등"의 성격에 따라 "회사"는 별도 계약 및 이용조건에 따른 구매취소 및 청약철회 관련 규정을 정할 수 있으며 이 경우 별도 계약 및 이용조건상의 구매취소 및 청약철회 규정이 우선 적용됩니다

제 23 조 (책임제한)
1. "회사"는 “업주”,와 "회원" 간의 상품거래를 중개하는 플랫폼 서비스만을 제공할 뿐, "재화 등을 판매하는 당사자가 아니며, "재화 등에 대한 정보 등에 대한 책임은 “업주”에게 있습니다
2. "회사"는 통신판매중개자로서 상품의 매매와 관련하여 발생하는 사용, 사용 후 취소 등의 거래 진행은 거래 당사자인 "업주와 구매자 간에 수행되어야 하며, "회사"는 거래 진행에 관여하지 않습니다.
3. "회사"는 "업주가 게재한 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성, 타당성, 적시성 등 내용에 관해서는 어떠한 보증이나 대리를 하지 않습니다. 따라서 구매자는 상품을 구매 시 스스로 책임을 지게 됩니다
4. "회사"는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 "서비스"를 제공할 수 없는 경우에는 서비스 제공에 관한 책임이 면제됩니다
5. "회사"는 "회원"의 귀책사유로 인한 "서비스" 이용의 장애에 대하여는 책임을 지지 않습니다.
6. “회사"는 "회원" 및 "업주"가 게재한 이용후기, 사진 등 정보/자료사실 의 신뢰도, 정성에 대해서는 책임을 지지 않습니다
7. "회사"는 제3자가 서비스 내 화면 또는 링크된 웹사이트를 통하여 광고한 제품 또는 서비스의 내용과 품질에 대하여 감시할 의무 기타 어떠한 책임도 지지 아니합니다
8. "회사"는 "회원"이 서비스를 이용하여 기대하는 수익을 상실한 것에 대하여 책임을 지지 않으며, 그 밖의 서비스를 통하여 얻은 자료로 인한 손해에 관하여 책임을 지지 않습니다
9. "회사"는 "회원"간 또는 "회원"과 제3자 상호간에 서비스를 매개로 하여 거래 등을 한 경우에는 책임이 면제됩니다
10. "회사"는 구매자 스스로 자신의 개인정보를 타인에게 유출하거나 제공하여 발생하는 피해에 대하여 일절 책임을 지지 않습니다
11. "회사" 및 "회사"의 임직원 그리고 대리인은 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 다음과 같은 사항으로부터 발생하는 손해에 대해 책임을 지지 아니
합니다
1) 회원 정보의 허위 또는 부정확성에 기인하는 손해
2) 서비스에 대한 접속 및 서비스의 이용과정에서 "회원"의 귀책사유로 발생하는 손해
3) 서버에 대한 제3자의 모든 불법적인 접속 또는 서버의 불법적인 이용으로부터 발생하는 손해 및 제3자의 불법적인 행위를 방지하거나 예방하는 과정에서 발생하는 손해
4) 제3자가 서비스를 이용하여 불법적으로 전송, 유포하거나 또는 전송 유포되도록 한 모든 바이러스, 스파이웨어 및 기타 악성 프로그램으로 인한손해

제 24 조 (분쟁해결)
I. "회사"는 이용자가 제기하는 정당한 의견이나 불만을 반영하고 그 피해를 보상처리하기 위하여 고객상담 및 피해보상처리기구를 설치·운영합니다
2. "회사"는 이용자로부터 제출되는 불만사항 및 의견은 우선적으로 그 사항을 처리합니다. 다만, 신속한 처리가 곤란한 경우에는 이용자에게 그 사유와처리일정을 통보해 드립니다
3. "회사"와 이용자 간에 발생한 전자상거래 분쟁과 관련하여 이용자의 피해 구제신청이 있는 경우에는 공정거래위원회 또는 시·도지사가 의뢰하는 분쟁 조정기관의 조정에 따를 수 있습니다

제 25 조 (준거법 및 관할법원)
1. 이 약관의 해석 및 회사와 회원간의 분쟁에 대하여는 대한민국의 법을 적용합니다
2. 서비스 이용 중 발생한 회원과 회사간의 소송은 민사소송법에 의한 관할법원에 제소합니다
3. 제소 당시 이용자의 주소 또는 거소가 분명하지 않거나 외국 거주자의 경우에는 민사소송법상의 관할법원에 제기합니다 회사는 이용자간에 제기된 전자상거래 소송에는 한국 법을 적용합니다
]]>
    </string>

    <string name="privacy_use">
        <![CDATA[
        본 방침은 2018년 07월 06일부터 적용됩니다
"(주)알텍" 은 (이하 "회사"는) 고객님의 개인정보를 중요시하며, "정보통신망 이용촉진 및 정보보호"에 관한 법률을 준수하고 있습니다. 회사는 개인정보취급방침을 통하여 고객님께서 제공하시는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며, 개인정보보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있는지 알려드립니다
개인정보처리방침은 이용자가 어제나 쉽게 열람 할 수 있도록 서비스 초기화면을 통해 공개하고 있으며, 개인정보 관련법령, 지침, 고시 또는 “세상의 모든 미끼” 서비스 정책의 변경에 따라 달라질 수 있습니다
1. 개인정보의 수집·이용
회사는 다음과 같이 이용자의 개인정보를 수집합니다. 처리하고 있는 개인정보는 다음의 수집·이용목적 이외의 용도로는 활용되지 않으며, 수집·이용목적이 변경되는 경우에는 개인정보보호법에 따라 별도의 동의를 받는 등 필요한 조치를 이행합니다
(1)	회원 정보 수집·이용목적, 수집항목, 보유·이용기간은 아래와 같습니다

수집방법	수집 이용목적	수집항목	보유 및 이용기간
입력정보	회원가입, 카카오톡, 페이스북, 네이버ID를 이용한 회원가입	회원제 서비스 이용 및 상당관리 휴대전화번호 인증	아이디(전자우편주소), 이름, 닉네임, 비밀번호, 휴대전화번호	회원탈퇴후 지체 없이 파기(단 관련법령 및 회사 정책에 따라 별도 보관되는 정보는 예외)
		만 14세 미만의 이용자 연령확인	생년월일
	사진(메타정보)	회원제 서비스 이용	프로필 사진, 게시물 사진
생성정보	서비스 이용, 사업처리 과정	리뷰 작성등 서비스 이용 및 부정거래 기록확인	서비스 이용기록, 접속로그, 접속Ip정보, 불량이용기록, 통신사정보, OS정보 및 기기정보, 결제기록, 브라우져 정보, 이용콘텐츠, 서비스 이용에 대한 플랫폼 구분에 따른OS, 사용된 신용카드정보, 관심지역	통신비밀보호법에 따라 3개월 보관

2. 개인정보의 위탁처리
회사는 편리하고 더 나은 서비스를 제공하기 위해 업무 중 일부를 외부에 위탁하고 있습니다.
(1)	개인정보의 처리를 위탁하는 경우에는 위탁기관 및 그 사실을 “세상의 모든 미끼” 어플리케이션을 통해 미리 고지하겠습니다.
(2)	개인정보의 처리를 위탁하는 경우에는 위탁계약 등을 통하여 서비스제공자의 개인정보보호 관련 지시엄수, 개인정보에 관한 비밀유지, 제3자 제공의 금지 및 사고시의 책임부담, 위탁기간, 처리 종료 후의 개인정보의 반환 또는 파기 등을 명확히 규정하고 당해 계약내용을 서면 등 전자적형태로 보관하겠습니다.
(3)	회사의 개인정보 위탁처리 기관 및 위탁업무 내용은 아래와 같습니다.
수탁자	위탁업무	보유 및 이용기간
주식회사 제이티넷	휴대폰, 신용카드, 계좌이체, 무통장입금(가상계좌) 등을 통한 결제처리	위탁 예약 만료 시까지 보유

3. 원칙적으로 개인정보 수집 및 이용목적이 달성된 후에는 해당 정보를 지체 없이 파기합니다
단, 관계법령의 규정에 의하여 보존할 필요가 있는 경우 회사는 아래와 같이 관계법령에서 정한 일정한 기간동안 회원정보를 보관합니다
(1) 표시/광고에 관한 기록 : 6개월 (전자상거래등에서의 소비자보호에 관한법률)
(2) 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년 (전자상거래등에서의 소비자보호에 관한 법률)
(3) 대금결제 및 재화 등의 공급에 관한 기록 : 5년 (전자상거래등에서의 소비자보호에 관한 법률)
(4) 소비자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 : 3년 (전자상거래등에서의 소비자보호에 관한 법률)
(5) 신용정보의 수집/처리 및 이용 등에 관한 기록 : 3년 (신용정보의 이용 및 보호에 관한 법률)
(6) 통신사실확인자료 제공 : 3개월 (통신비밀보호법)

4. 회사는 원칙적으로 개인정보 수집 및 이용목적이 달성된 후에는 해당 정보를 지체 없이 파기합니다. 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다
(1) 파기절차 : 회원님이 문의 글 등록을 위해 입력하신 정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류함) 내부 방침 및 기타 관련법령에 의한 정보보호 사유에 따라(보유 및 이용기간 참조) 일정 기간 저장된 후 파기되어집니다. 별도 DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니 고서는 보유 되어지는 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다
(2) 파기방법·전자적 파일형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다. 종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각해 파기합니다

5. 회사는 수집한 개인정보는 다음의 목적을 위해 제3자에게 제공합니다
(1) 회사는 원칙적으로 수집 및 이용목적 범위를 넘어 회원님의 개인정보를 제3자에게 제공하지 않습니다
(2) 다만 원활한 서비스 제공을 위해 상품 구매 서비스 제공 업체로 회원님의 개인정보제공(제3자 제공)이 필요합니다. 이 경우 관련범령에서 요구하는 사항을 회원님에게 안내하고 사전 동의를 구합니다
(3) 또한 법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있을 경우 회원님의 개인정보를 제공할 수 있습니다
(4) 서비스 이용시 제3자 제공의 동의한 경우 해당 서비스 제공 업체에게 아래의 개인정보가 제공됩니다

제공 받는자	제공목적	제공정보	보유 및 이용기간
이벤트 제공 업체	이벤트 당첨자 해피콜	이름, 전화번호, 주소	재화 또는 서비스의 제공 목적이 달성 된 후 파기
세상의 모든 미끼 상품 구매 서비스 제공업체	세상의 모든 미끼 상품구매 서비스 이용계약 이행(서비스 제공, 확인, 이용자 정보 확인)	구매한 상품의 구매자 정보(구매자 이름, 휴대폰번호, 구매자번호, 구매한 업체명, 구매한상품명, 결제금액)	상품구매 서비스 제공완료 후 6개월

(4)	다음의 경우에는 예외적으로 고객의 동의 없이 개인정보를 제공할 수 있습니다.
- 관계법령에 의하여 수사상의 목적으로 공공기관으로부터의 요구가 있을 경우
- 통계작성, 학술연구나 시장조사를 위하여 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 연구단체 등 에 제공하는 경우
- 기타 관계법령에서 정한 절차에 따른 요청이 있는 경우
- 그러나 예외 사항에서도 관계법령에 의하거나 수사기관의 요청에 의해 정보를 제공한 경우에는 본래의 수집목적 및 이용목적에 반하여 무분별하게 정보가 제공되지 않도록 최대한 노력하겠습니다.

6, 회사는 귀하의 정보를 수시로 저장하고 찾아내는 "쿠키(cookie)" 등을 운용합니다. 쿠키란 위드마케팅의 웹사이트를 운영하는데 이용되는 서버가 귀하의 브라우저에 보내는 아주 작은 텍스트 파일로서 귀하의 컴퓨터 하드디스크에 저장됩니다. 회사는 다음과 같은 목적을 위해 쿠키를 사용합니다
(1) 쿠키 등 사용 목적 : 회원과 비회원의 접속 빈도나 방문 시간 등을 분석, 이용자의 취향과 관심분야를 파악 및 자취 추적, 각종 이벤트 참여 정도 및 방문횟수 파악 등을 통한 타겟 마케팅 및 개인 맞춤 서비스 제공 귀하는 쿠키 설치에 대한 선택권을 가지고 있습니다. 따라서, 귀하는 웹브라우저에서 옵션을 설정함으로써 모든 쿠키를 허용하거나, 쿠키가 저장될 때마다 확인을 거치거나, 아니면 모든 쿠키의 저장을 거부할 수도 있습니다
(2) 쿠키 설정 거부 방법 : 쿠키 설정을 거부하는 방법으로는 회원님이 사용하시는 웹 브라우저의 옵션을 선택함으로써 모든 쿠키를 허용하거나 쿠키를 저장할 때마다 확인을 거치거나, 모든 쿠키의 저장을 거부할 수 있습니다. 단, 귀하께서 쿠키 설치를 거부하였을 경우 서비스 제공에 어려움이 있을 수 있습니다

7. 회사는 고객의 개인정보를 보호하고 개인정보와 관련한 불만을 처리하기 위하여 아래와 같이 관련 부서 및 개인정보관리책임자를 지정하고 있습니다
고객서비스담당 부서 : “세상의 모든 미끼” 운영
전화번호 : 070-8676-1662
이메일 : artech5545@naver.com
개인정보관리책임자성명: 장세미

8, 귀하께서는 회사의 서비스를 이용하시며 발생하는 모든 개인정보보호 관련 민원을 개인정보관리책임자 혹은 담당부서로 신고하실 수 있습니다. 회사는 이용자들의 신고사항에 대해 신속하게 충분한 답변을 드릴 것입니다. 기타 개인정보침해에 대한 신고나 상담이 필요하신 경우에는 아래 기관에 문의하시기 바랍니다
        ]]>
    </string>

    <string name="terms_electronic">
        <![CDATA[
        제1조 (목적)
이 약관은 주식회사 알텍 이 운영하는 세상에 모든 미끼(세미)(이하 “스토어”이라 한다)에서 제공하는 인터넷 관련 서비스 이하 “서비스”라 한다)를 이용함에 있어 사이버 스토어와 이용자의 권리․의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.

제2조 (정의)
① “스토어”이란 주식회사 알텍 이 판매자 상품을 이용자에게 제공하기 위하여 핸드폰 등 정보통신설비를 이용하여 상품을 거래할 수 있도록 설정한 가상의 영업장을 말하며, 아울러 사이버스토어를 운영하는 회사의 의미로도 사용합니다.
② “이용자”란 “스토어”에 접속하여 이 약관에 따라 “스토어”이 제공하는 서비스를 받는 회원 및 비회원을 말합니다.
③ ‘회원’이라 함은 “스토어”에 회원등록을 한 자로서, 계속적으로 “스토어”이 제공하는 서비스를 이용할 수 있는 자를 말합니다.
④ ‘비회원’이라 함은 회원에 가입하지 않고 “스토어”이 제공하는 서비스를 이용하는 자를 말합니다.

제3조 (약관 등의 명시와 설명 및 개정)
① “스토어”은 이 약관의 내용과 상호 및 대표자 성명, 영업소 소재지 주소 (소비자의 불만을 처리할 수 있는 곳의 주소를 포함), 전화번호, 모사전송번호, 전자우편주소, 회사등록번호, 통신판매업 신고번호, 개인정보관리책임자 등을 이용자가 쉽게 알 수 있도록 세상에 모든 미끼(세미) 사이버스토어의 초기 서비스화면(전면)에 게시합니다. 다만, 약관의 내용은 이용자가 연결화면을 통하여 볼 수 있도록 할 수 있습니다.
② “스토어”은 이용자가 약관에 동의하기에 앞서 약관에 정하여져 있는 내용 중 청약철회․배송책임․환불조건 등과 같은 중요한 내용을 이용자가 이해할 수 있도록 별도의 연결화면 또는 팝업화면 등을 제공하여 이용자의 확인을 구하여야 합니다.
③ “스토어”은 「전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률」, 「약관의 규제에 관한 법률」, 「전자문서 및 전자거래기본법」, 「전자금융거래법」, 「전자서명법」, 「정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」, 「방문판매 등에 관한 법률」, 「소비자기본법」 등 관련 법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.
④ “스토어”이 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 스토어의 초기화면에 그 적용일자 7일 이전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, 이용자에게 불리하게 약관내용을 변경하는 경우에는 최소한 30일 이상의 사전 유예기간을 두고 공지합니다. 이 경우 "스토어“은 개정 전 내용과 개정 후 내용을 명확하게 비교하여 이용자가 알기 쉽도록 표시합니다.
⑤ “스토어”이 약관을 개정할 경우에는 그 개정약관은 그 적용일자 이후에 체결되는 계약에만 적용되고 그 이전에 이미 체결된 계약에 대해서는 개정 전의 약관조항이 그대로 적용됩니다. 다만 이미 계약을 체결한 이용자가 개정약관 조항의 적용을 받기를 원하는 뜻을 제3항에 의한 개정약관의 공지기간 내에 “스토어”에 서면으로 송신한 경우에는 개정약관 조항이 적용됩니다.
* 송신할 회사 주소 : 경기도 용인시 수지구 신수로 767 A동 314호 스토어 운영 담당자 앞
⑥ 이 약관에서 정하지 아니한 사항과 이 약관의 해석에 관하여는 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 약관의 규제 등에 관한 법률, 공정거래위원회가 정하는 「전자상거래 등에서의 소비자 보호지침」 및 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.

제4조 (서비스의 제공 및 변경)
① “스토어”은 다음과 같은 업무를 수행합니다.
1. 판매자 상품에 대한 정보 제공 및 구매계약의 체결
2. 기타 “스토어”이 정하는 업무
② “스토어”은 판매자 상품의 품절 또는 기술적 사양의 변경 등의 경우에는 장차 체결되는 계약에 의해 제공할 판매자 상품의 내용을 변경할 수 있습니다. 이 경우에는 변경된 판매자 상품의 내용 및 제공일자를 명시하여 현재의 판매자 상품의 내용을 게시한 곳에 즉시 공지합니다.
③ “스토어”이 제공하기로 이용자와 계약을 체결한 서비스의 내용을 판매자 상품의 품절 또는 기술적 사양의 변경 등의 사유로 변경할 경우에는 그 사유를 이용자에게 통지 가능한 주소로 즉시 통지합니다.
④ 전항의 경우 “스토어”은 이로 인하여 이용자가 입은 손해를 배상합니다. 다만, “스토어”이 고의 또는 과실이 없음을 입증하는 경우에는 그러하지 아니합니다

제5조 (서비스의 중단)
① “스토어”은 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검․교체 및 고장, 통신의 두절 등의 사유가 발생한 경우에는 서비스의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다.
② “스토어”은 제1항의 사유로 서비스의 제공이 일시적으로 중단됨으로 인하여 이용자 또는 제3자가 입은 손해에 대하여 배상합니다. 단, “스토어”이 고의 또는 과실이 없음을 입증하는 경우에는 그러하지 아니합니다.
③ 사업종목의 전환, 사업의 포기, 업체 간의 통합 등의 이유로 서비스를 제공할 수 없게 되는 경우에는 “스토어”은 제8조에 정한 방법으로 이용자에게 통지하고 당초 “스토어”에서 제시한 조건에 따라 소비자에게 보상합니다. 다만, “스토어”이 보상기준 등을 고지하지 아니한 경우에는 이용자들의 적립금 등을 “스토어”에서 통용되는 통화가치에 상응하는 현물 또는 현금으로 이용자에게 지급합니다.

제6조 (회원가입)
① 이용자는 “스토어”이 정한 가입 양식에 따라 회원정보를 기입한 후 이 약관에 동의한다는 의사표시를 함으로서 회원가입을 신청합니다.
② “스토어”은 제1항과 같이 회원으로 가입할 것을 신청한 이용자 중 다음 각 호에 해당하지 않는 한 회원으로 등록합니다.
1. 가입신청자가 이 약관 제7조제3항에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우, 다만 제7조제3항에 의한 회원자격 상실 후 3년이 경과한 자로서 “스토어”의 회원재가입 승낙을 얻은 경우에는 예외로 한다.
2. 등록 내용에 허위, 기재누락, 오기가 있는 경우
3. 기타 회원으로 등록하는 것이 “스토어”의 기술상 현저히 지장이 있다고 판단되는 경우
③ 회원가입계약의 성립 시기는 “스토어”의 승낙이 회원에게 도달한 시점으로 합니다.
④ 회원은 회원가입 시 등록한 사항에 변경이 있는 경우, 그 변경이 있는 날로부터 30일이내 “스토어”에 대하여 회원정보 수정 등의 방법으로 그 변경사항을 알려야 합니다.

제7조 (회원 탈퇴 및 자격 상실 등)
① 회원은 “스토어”에 언제든지 탈퇴를 요청할 수 있으며 “스토어”은 즉시 회원탈퇴를 처리합니다.
② 회원이 다음 각 호의 사유에 해당하는 경우, “스토어”은 회원자격을 제한 및 정지시킬 수 있습니다.
1. 가입 신청 시에 허위 내용을 등록한 경우
2. “스토어”을 이용하여 구입한 판매자 상품의 대금, 기타 “스토어”이용에 관련하여 회원이 부담하는 채무를 기일에 지급하지 않는 경우
3. 다른 사람의 “스토어” 이용을 방해하거나 그 정보를 도용하는 등 전자상거래 질서를 위협하는 경우
4. “스토어”을 이용하여 법령 또는 이 약관이 금지하거나 공서양속에 반하는 행위를 하는 경우
③ “스토어”이 회원 자격을 제한․정지 시킨 후, 동일한 행위가 2회 이상 반복되거나 30일 이내에 그 사유가 시정되지 아니하는 경우 “스토어”은 회원자격을 상실시킬 수 있습니다.
④ “스토어”이 회원자격을 상실시키는 경우에는 회원등록을 말소합니다. 이 경우 회원에게 이를 통지하고, 회원등록 말소 전에 최소한 30일 이상의 기간을 정하여 소명할 기회를 부여합니다.

제8조(회원에 대한 통지)
① “스토어”이 회원에 대한 통지를 하는 경우, 회원이 “스토어”과 미리 약정하여 지정한 전자우편 주소로 할 수 있습니다.
② “스토어”은 불특정다수 회원에 대한 통지의 경우 1주일이상 “스토어” 게시판에 게시 함으로서 개별 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, 회원 본인의 거래와 관련하여 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 개별통지를 합니다.

제9조(구매신청 및 개인정보 제공 동의 등 )
① “스토어”이용자는 “스토어”상에서 다음 또는 이와 유사한 방법에 의하여 구매를 신청하며, “스토어”은 이용자가 구매신청을 함에 있어서 다음의 각 내용을 알기 쉽게 제공하여야 합니다.
1. 판매자 상품 등의 검색 및 선택
2. 받는 사람의(수령) 성명, 주소, 전화번호, 전자우편주소(또는 이동전화번호) 등의 입력
3. 약관내용, 청약철회권이 제한되는 서비스, 배송료 등의 비용부담과 관련한 내용에 대한 확인
4. 판매자 상품의 구매신청 및 이에 관한 확인 또는 “스토어”의 확인에 대한 동의
5. 결제방법의 선택
② “스토어”이 제3자에게 구매자 개인정보를 제공할 필요가 있는 경우
1) 개인정보를 제공받는 자, 2)개인정보를 제공받는 자의 개인정보 이용목적, 3) 제공하는 개인정보의 항목,
4) 개인정보를 제공받는 자의 개인정보 보유 및 이용기간을 구매자에게 알리고 동의를 받아야 합니다. (동의를 받은 사항이 변경되는 경우에도 같습니다.)
③ “스토어”이 제3자에게 구매자의 개인정보를 취급할 수 있도록 업무를 위탁하는 경우에는 1) 개인정보 취급위탁을 받는 자, 2) 개인정보 취급위탁을 하는 업무의 내용을 구매자에게 알리고 동의를 받아야 합니다. (동의를 받은 사항이 변경되는 경우에도 같습니다.) 다만, 서비스제공에 관한 계약이행을 위해 필요하고 구매자의 편의증진과 관련된 경우에는 「정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」에서 정하고 있는 방법으로 개인정보 취급방침을 통해 알림으로써 고지절차와 동의절차를 거치지 않아도 됩니다.

제10조 (계약의 성립)
① “스토어”은 제9조와 같은 구매신청에 대하여 다음 각 호에 해당하면 승낙하지 않을 수 있습니다.
1. 신청 내용에 허위, 기재누락, 오기가 있는 경우
② “스토어”의 승낙이 제12조제1항의 수신확인통지형태로 이용자에게 도달한 시점에 계약이 성립한 것으로 봅니다.
③ “스토어”의 승낙의 의사표시에는 이용자의 구매 신청에 대한 확인 및 판매가능 여부, 구매신청의 정정 취소 등에 관한 정보 등을 포함하여야 합니다.

제11조 (지급방법)
“스토어”에서 구매한 판매자 상품에 대한 대금지급방법은 다음 각 호의 방법 중 가용한 방법으로 할 수 있습니다.
1. 폰뱅킹, 인터넷뱅킹, 등의 각종 계좌이체
2. 선불카드, 직불카드, 신용카드 등의 각종 카드 결제
3. 온라인무통장입금
6. 적립금 등 “스토어”이 지급한 포인트에 의한 결제

제12조(교환 및 취소)
① 받으신 상품 품질상 이상이나 문제가 있는 경우
② 판매자의 실수로 상품이 오발송 된 경우
③ 배송시 지정택배사의 실수로 제품이 손상된 경우
④ 고객 변심에 의한 환불
1)	이용일 기준 7일~3일전 : 100% 환불
2)	이용일 기준 1일전 : 80%
3)	이용일 당일 및 no show : 환불불가
⑤ 고객과의 협의 혹은 갑의 사정에 의해 환불이 필요할 경우 “스토어”에 요청한다.

제13조 (판매자 상품의 공급)
① “스토어”은 이용자가 구매한 상품에 대해 배송수단, 수단별 배송비용 부담자, 등을 명시합니다.

제14조 (환급)
“스토어”은 이용자가 구매신청한 판매자 상품등이 품절 등의 사유로 인도 또는 제공을 할 수 없을 때에는 지체 없이 그 사유를 이용자에게 통지하고 사전에 대금을 받은 경우에는 대금을 받은 날부터 3영업일 이내에 환급하거나 환급에 필요한 조치를 취합니다.

제15조(청약철회 등 (환불규정으로 기존 약관과 변동 없음을 확인합니다))
① 이용자는 판매자 상품의 배송 받은 경우 다음 각 호의 1에 해당하는 경우에는 반품 및 교환을 할 수 없습니다.
1. 이용자에게 책임 있는 사유로 상품이 멸실 또는 훼손된 경우(다만, 상품의 내용을 확인하기 위하여 포장 등을 훼손한 경우에는 청약철회를 할 수 있습니다)
2. 이용자의 사용 또는 일부 소비에 의하여 상품의 가치가 현저히 감소한 경우
3. 시간의 경과에 의하여 재판매가 곤란할 정도로 상품의 가치가 현저히 감소한 경우

제16조 (청약철회 등의 효과)
① “스토어”은 이용자로부터 상품을 반환 받은 경우 3영업일 이내에 이미 지급받은  대금을 환급합니다. 이 경우 “스토어”이 이용자에게 환급을 지연 한때에는 그 지연기간에 대하여 「전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률 시행령」제21조의2에서 정하는 지연이자율을 곱하여 산정한 지연이자를 지급합니다.
② “스토어”은 위 대금을 환급함에 있어서 이용자가 신용카드 또는 전자화폐 등의 결제수단으로 상품의 대금을 지급한 때에는 지체 없이 당해 결제수단을 제공한 회사로 하여금 상품의 대금의 청구를 정지 또는 취소하도록 요청합니다.
③ 청약철회 등의 경우 공급받은 상품의 반환에 필요한 비용은 이용자가 부담합니다. “스토어”은 이용자에게 청약철회 등을 이유로 위약금 또는 손해배상을 청구하지 않습니다. 다만 상품의 내용이 표시•광고 내용과 다르거나 계약내용과 다르게 이행되어 청약철회 등을 하는 경우 상품의 반환에 필요한 비용은 “스토어”이 부담합니다.
④ 이용자가 상품을 제공받을 때 발송비를 부담한 경우에 “스토어”은 청약철회 시 그 비용을 누가 부담하는지를 이용자가 알기 쉽도록 명확하게 표시합니다.

제17조 (개인정보보호)
① “스토어”은 이용자의 개인정보 수집 시 서비스제공을 위하여 필요한 범위에서 최소한의 개인정보를 수집합니다.
② “스토어”은 회원가입 시 구매계약이행에 필요한 정보를 미리 수집하지 않습니다. 다만, 관련 법령상 의무이행을 위하여 구매계약 이전에 본인확인이 필요한 경우로서 최소한의 특정 개인정보를 수집하는 경우 에는 그러하지 아니합니다.
③ “스토어”은 이용자의 개인정보를 수집•이용하는 때에는 당해 이용자에게 그 목적을 고지하고 동의를 받습니다.
④ “스토어”은 수집된 개인정보를 목적 외의 용도로 이용할 수 없으며, 새로운 이용목적이 발생한 경우 또는 제3자에게 제공하는 경우에는 이용•제공단계에서 당해 이용자에게 그 목적을 고지하고 동의를 받습니다. 다만, 관련 법령에 달리 정함이 있는 경우에는 예외로 합니다.
⑤ “스토어”이 제3항과 제4항에 의해 이용자의 동의를 받아야 하는 경우에는 개인정보관리 책임자의 신원 (소속, 성명 및 전화번호, 기타 연락처), 정보의 수집목적 및 이용목적, 제3자에 대한 정보제공 관련사항(제공받은 자, 제공목적 및 제공할 정보의 내용) 등 「정보통신망 이용 촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」 제22조제2항이 규정한 사항을 미리 명시하거나 고지해야 하며 이용자는 언제든지 이 동의를 철회할 수 있습니다.
⑥ 이용자는 언제든지 “스토어”이 가지고 있는 자신의 개인정보에 대해 열람 및 오류정정을 요구할 수 있으며 “스토어”은 이에 대해 지체 없이 필요한 조치를 취할 의무를 집니다. 이용자가 오류의 정정을 요구한 경우에는 “스토어”은 그 오류를 정정할 때까지 당해 개인정보를 이용하지 않습니다.
⑦ “스토어”은 개인정보 보호를 위하여 이용자의 개인정보를 취급하는 자를 최소한으로 제한하여야 하며 신용카드, 은행계좌 등을 포함한 이용자의 개인정보의 분실, 도난, 유출, 동의 없는 제3자 제공, 변조 등으로 인한 이용자의 손해에 대하여 모든 책임을 집니다.
⑧ “스토어” 또는 그로부터 개인정보를 제공받은 제3자는 개인정보의 수집목적 또는 제공받은 목적을 달성한 때에는 당해 개인정보를 지체 없이 파기합니다.
⑨ “스토어”은 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 동의 란을 미리 선택한 것으로 설정해두지 않습니다. 또한 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 이용자의 동의 거절 시 제한되는 서비스를 구체적으로 명시하고, 필수수집항목이 아닌 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 이용자의 동의 거절을 이유로 회원가입 등 서비스 제공을 제한하거나 거절하지 않습니다.

제18조 (“스토어“의 의무)
① “스토어”은 법령과 이 약관이 금지하거나 공서양속에 반하는 행위를 하지 않으며 이 약관이 정하는 바에 따라 지속적이고, 안정적으로 판매자 상품을 제공하는데 최선을 다하여야 합니다.
② “스토어”은 이용자가 안전하게 인터넷 서비스를 이용할 수 있도록 이용자의 개인정보(신용정보 포함)보호를 위한 보안 시스템을 갖추어야 합니다.
③ “스토어”이 상품에 대하여 「표시․광고의 공정화에 관한 법률」 제3조 소정의 부당한 표시․광고행위를 함으로써 이용자가 손해를 입은 때에는 이를 배상할 책임을 집니다.
④ “스토어”은 이용자가 원하지 않는 영리목적의 광고성 전자우편을 발송하지 않습니다.

제19조 (회원의 ID 및 비밀번호에 대한 의무)
① 제17조의 경우를 제외한 ID와 비밀번호에 관한 관리책임은 회원에게 있습니다.
② 회원은 자신의 ID 및 비밀번호를 제3자에게 이용하게 해서는 안됩니다.
③ 회원이 자신의 ID 및 비밀번호를 도난 당하거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 바로 “스토어”에 통보하고 “스토어”의 안내가 있는 경우에는 그에 따라야 합니다.

제20조 (이용자의 의무)
이용자는 다음 행위를 하여서는 안 됩니다.
1. 신청 또는 변경 시 허위 내용의 등록
2. 타인의 정보 도용
3. “스토어” 에 게시된 정보의 변경
4. “스토어” 이 정한 정보 이외의 정보 등의 송신 또는 게시
5. “스토어” 기타 제3자의 저작권 등 지적재산권에 대한 침해
6. “스토어” 기타 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위
7. 외설 또는 폭력적인 메시지, 화상, 음성, 기타 공서양속에 반하는 정보를 스토어에 공개 또는 게시하는 행위
   결“스토어”과 피연결“스토어” 간의 관계)
① 상위 “스토어”과 하위 “스토어”이 하이퍼 링크(예: 하이퍼 링크의 대상에는 문자, 그림 및 동화상 등이 포함됨)방식 등으로 연결된 경우, 전자를 연결 “스토어”(웹 사이트)이라고 하고 후자를 피연결 “스토어”(웹사이트) 이라고 합니다.
② 연결“스토어”은 피연결“스토어”이 독자적으로 제공하는 상품에 의하여 이용자와 행하는 거래에 대해서 보증책임을 지지 않는다는 뜻을 연결“스토어”의 초기화면 또는 연결되는 시점의 팝업화면으로 명시한 경우에는 그 거래에 대한 보증책임을 지지 않습니다.

제22조 (저작권의 귀속 및 이용제한)
① “스토어”이 작성한 저작물에 대한 저작권 기타 지적재산권은 “스토어”에 귀속합니다.
② 이용자는 “스토어”을 이용함으로써 얻은 정보 중 “스토어”에게 지적재산권이 귀속된 정보를 “스토어”의 사전 승낙 없이 복제,송신, 출판, 배포, 방송 기타 방법에 의하여 영리목적으로 이용하거나 제3자에게 이용하게 하여서는 안됩니다.
③ “스토어”은 약정에 따라 이용자에게 귀속된 저작권을 사용하는 경우 당해 이용자에게 통보하여야 합니다.

제23조 (분쟁해결)
① “스토어”은 이용자가 제기하는 정당한 의견이나 불만을 반영하고 그 피해를 보상처리하기 위하여 피해보상처리기구를 설치 운영합니다.
② “스토어”은 이용자로부터 제출되는 불만사항 및 의견은 우선적으로 그 사항을 처리합니다. 다만, 신속한 처리가 곤란한 경우에는 이용자에게 그 사유와 처리일정을 즉시 통보해 드립니다.
③ “스토어”과 이용자간에 발생한 전자상거래 분쟁과 관련하여 이용자의 피해구제신청이 있는 경우에는 공정거래위원회 또는 시도지사가 의뢰 하는 분쟁조정기관의 조정에 따를 수 있습니다.

제24조 (재판권 및 준거법)
① “스토어”과 이용자 간에 발생한 전자상거래 분쟁에 관한 소송은 제소 당시의 이용자의 주소에 의하고, 주소가 없는 경우에는 거소를 관할하는 지방법원의 전속관할로 합니다. 다만, 제소 당시 이용자의 주소 또는 거소가 분명하지 않거나 외국 거주자의 경우에는 민사소송법상의 관할법원에 제기합니다.
② “스토어”과 이용자간에 제기된 전자상거래 소송에는 한국법을 적용합니다.
            ]]>
    </string>

    <string name="terms_location">
        <![CDATA[
        제 1 조 (목적)
이 약관은 주식회사 알텍 (이하 “회사”)이 제공하는 위치정보사업 또는 위치기반서비스사업과 관련하여 회사와 개인위치정보주체와의 권리, 의무 및 책임사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.
제 2 조 (약관 외 준칙)
이 약관에 명시되지 않은 사항은 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률, 전기통신기본법, 전기통신사업법 등 관계법령과 회사의 이용약관 및 개인정보취급방침, 회사가 별도로 정한 지침 등에 의합니다.
제 3 조 (서비스 내용 및 요금)
회사가 제공하는 위치기반 서비스는 아래와 같습니다.
서비스 명칭 및 내용	요금
주변 매장 찾기	 - 서비스의 이용 : 무료
 -현재의 위치를 기반으로 하여 매장의 위치 등의 정보를 제공하는 서비스	 - 서비스의 이용을 위한 데이터 통신 비용 : 이동통신사 및 회원이 가입 요금제에 따름



제 4 조 (개인위치정보주체의 권리)
1.	개인위치정보주체는 개인위치정보 수집 범위 및 이용약관의 내용 중 일부 또는 개인위치정보의 이용ㆍ제공 목적, 제공받는 자의 범위 및 위치기반서비스의 일부에 대하여 동의를 유보할 수 있습니다.
2.	개인위치정보주체는 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집에 대한 동의 또는 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다. 이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및 위치정보 수집,이용, 제공사실 확인자료(동의의 일부를 철회한 경우에는 철회한 부분의 개인위치정보 및 위치정보 이용,제공사실 확인자료에 한함)를 파기합니다.
3.	개인위치정보주체는 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집, 이용 또는 제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있으며, 회사는 이를 거절할 수 없고 이를 위한 기술적 수단을 갖추고 있습니다.

가. 개인위치정보주체에 대한 위치정보 수집ㆍ이용ㆍ제공사실 확인자료
나. 개인위치정보주체의 개인위치정보가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 또는 다른 법령의 규정에 의하여 제3자에게 제공된 이유 및 내용

4.	개인위치정보주체는 회사에 대하여 아래 자료의 열람 또는 고지를 요구할 수 있고, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는 그 정정을 요구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 정당한 이유 없이 요구를 거절하지 아니합니다.

제 5 조 (위치정보의 보유기간)
회사는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제16조 제2항에 근거하여 개인위치정보주체에 대한 위치정보 수집ㆍ이용ㆍ제공사실 확인자료(위치정보를 제공받는 자, 취득경로, 이용, 제공일시 및 방법에 관한 자료)를 위치정보시스템에 자동으로 기록하며, 1년 이상 보관합니다.
제6조 (적용제외)
만 14세 미만인자는 회원 가입대상이 아니므로, 회사는 회원가입이 불가능한 만14세 미만 자의 위치정보를 수집하지 않습니다. 따라서 만14세 미만의 이용자에 대해서는 위치기반서비스와 관련한 민원 발생 등에 대해서는 책임을 지지 않습니다.
제 7 조 (서비스의 변경 및 중지)
1.	회사는 위치정보사업자의 정책변경 등과 같이 회사의 제반 사정 또는 법률상의 장애 등으로 서비스를 유지할 수 없는 경우, 서비스의 전부 또는 일부를 제한, 변경하거나 중지할 수 있습니다.
2.	제1항에 의한 서비스 중단의 경우에는 회사는 사전에 인터넷 등에 공지하거나 개인위치정보주체에게 통지합니다.

제 8 조 (개인위치정보 제3자 제공 및 제한)
1.	회사는 회원의 동의 없이 회원의 개인위치정보를 제3자에게 제공하지 아니하며, 제3자 제공 서비스를 제공하는 경우에는 제공 받는 자 및 제공목적을 사전에 회원에게 고지합니다.
2.	회사는 개인위치정보를 회원이 지정하는 제3자에게 제공하는 경우에는 개인위치정보를 수집한 당해 통신단말장치로 매회 회원에게 제공받는 자, 제공일시 및 제공목적을 즉시 통보합니다. 단, 아래 각 호에 해당하는 경우에는 회원이 미리 특정하여 지정한 통신단말장치 또는 전자우편주소로 통보합니다.
가. 개인위치정보를 수집한 당해 통신단말장치가 문자, 음성 또는 영상의 수신기능을 갖추지 아니한 경우
나. 회원이 개인위치정보를 수집한 당해 통신단말장치 외의 통신단말장치 또는 전자우편주소로 통보할 것을 미리 요청한 경우
3.	개인위치정보 등의 이용제공의 제한 회사는 회원의 동의가 있거나 아래 각 호에 해당하는 경우를 제외하고는 개인위치정보 또는 위치정보 수집,이용, 제공사실 확인자료를 본 약관에 명시하거나 별도 고지한 범위를 넘어 이용하거나 제3자에게 제공하지 않습니다.
가. 위치기반서비스 제공에 따른 요금정산 위하여 위치정보 수집, 이용, 제공사실 확인자료가 필요한 경우
나. 통계작성, 학술연구 또는 시장조사를 위하여 특정 개인을 알아볼 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우

제 9 조 (손해배상)
개인위치정보주체는 회사의 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제15조 내지 26조의 규정을 위반한 행위로 손해를 입은 경우에 회사에 대하여 손해배상을 청구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 고의 또는 과실이 없음을 입증하지 아니하면 책임을 면할 수 없습니다.
제 10 조 (분쟁의 조정)
1.	회사는 위치정보와 관련된 분쟁에 대하여 개인위치정보주체와 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 방송통신위원회에 재정을 신청할 수 있습니다.
2.	회사 또는 개인위치정보주체는 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 개인정보보호법에 따라 개인정보분쟁조정위원회에 조정을 신청할 수 있습니다.

제 11 조 (사업자 정보)
회사의 상호, 주소, 전화번호 그 밖의 연락처는 다음과 같습니다.
1.	상호: 주식회사 알텍
2.	주소: 경기도 용인시 수지구 신수로 767 A동 314호
3.	전화번호: 070-8676-1662
4.	이메일 주소 : artech5545@naver.com

부칙
제 1 조 시행일
본 약관은 2018년 08월 13일 부터 적용됩니다.
제 2 조 위치정보관리 책임자 정보
회사는 다음과 같이 위치정보 관리책임자를 지정하여 이용자들이 서비스 이용과정에서 발생한 민원사항 처리를 비롯하여 개인위치정보주체의 권리 보호를 위해 힘쓰고 있습니다.
위치정보 관리책임자 (개인정보 관리책임자 겸직)
직위 : 실장
성명 : 장세미
이메일 주소 : artech5545@naver.com
        ]]>
    </string>

    <string name="terms_use_business">
        <![CDATA[
        판매자 이용약관

제1조 (목적)
이 약관은 주식회사 알텍(이하 회사라 함)와 회사가 운영하는 세미어플의 스토어센터(이하 판매자센터 라 함)에 판매회원으로 가입하여 회사가 제공하는 전자상거래 관련 서비스 및 기타 서비스(이하 서비스라 함)를 이용하는 자(이하 판매회원이라 함) 간의 권리, 의무 및 제반절차를 확정하고 이를 이행함으로써 상호 발전을 도모하는 것을 그 목적으로 합니다.
제2조 (정의)
(1) 이 "약관"에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.
1.	"낚시방”이라 함은 "판매회원"이 운영하는 오프라인 매장의 상품정보를 제작하고 "서비스"에 게시할 수 있도록 "회사"가 서버공간 및 관리시스템 등을 제공하는 서비스를 의미합니다.
제3조 (약관의 게시 및 개정)
(1) 회사는 이 약관의 내용을 판매회원이 쉽게 알 수 있도록 스토어센터 초기화면 또는 연결화면을 통하여 게시합니다.
(2) 회사는 필요한 경우 관련 법령을 위배하지 않는 범위 내에서 이 약관을 개정할 수 있으며, 이 경우 개정내용과 적용일자를 명시하여 판매자센터를 통해 그 적용일자 7일 전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, 변경 내용이 판매자에게 불리한 변경의 경우에는 개정약관의 적용일자 30일 전부터 적용일자까지 공지합니다.
(3) 판매회원이 개정약관에 동의하지 않는 경우에는 개정 약관의 적용일 이전에 거부 의사를 표시하고 이 약관에 의한 이용계약을 해지할 수 있습니다.
(4) 회사가 본 조 제2항에 따라 개정약관을 공지 또는 통지하면서 판매회원에게 적용일 전까지 의사표시를 하지 않으면 의사표시가 표명된 것으로 본다는 뜻을 명확하게 공지 또는 통지하였음에도 판매회원이 명시적으로 거부의사를 표명하지 아니한 경우 개정약관에 동의한 것으로 봅니다.
제4조 (약관의 효력)
(1) 회사는 이 약관에 규정되지 않은 세부적인 내용에 대해 개별 운영 정책 등(이하 운영정책이라 함)을 제정하여 운영할 수 있으며, 해당 내용을 판매자센터를 통하여 게시합니다. 운영정책은 이 약관과 더불어 스토어센터 서비스 이용계약(이하 이용계약이라 함)의 일부를 구성합니다.
(2) 회사는 서비스 중 특정 서비스에 관한 약관(이하 개별약관이라 함)을 별도로 제정할 수 있으며, 판매회원이 개별약관에 동의한 경우 개별약관은 이용계약의 일부를 구성하고 개별약관에 이 약관과 상충하는 내용이 있을 경우 개별 약관이 우선적으로 적용됩니다.
(3) 본 약관에 의해 판매회원으로 가입하고자 하는 자는 구매회원약관의 내용을 숙지하고 구매회원과 회사간의 권리∙의무관계에 대해 동의함을 확인합니다.
제5조 (이용계약의 성립)
(1) 이용계약은 서비스를 이용하고자 하는 자(이하 이용신청자라 함)가 이 약관에 동의하고 회사가 정한 절차에 따라 판매회원 가입을 신청하며, 이에 대해 회사가 심사를 거쳐 승낙함으로써 성립합니다. 회사는 이용승낙의 의사표시를 해당 서비스 화면에 게시하거나 email 또는 기타 방법으로 할 수 있습니다.
(2) 이용신청자는 회사가 별도로 요청하는 증빙서류가 있는 경우 신속히 제출하여야 하며, 회사는 해당 서류를 징수하는 시점까지 가입신청에 대한 승낙을 보류하거나 거부할 수 있습니다.
(3) 판매회원 가입은 만 14세 이상의 개인(개인 사업자 포함) 또는 법인사업자가 할 수 있으며, 만 19세 미만의 판매회원 가입신청에 대해서 회사가 법정대리인의 동의서 및 입증자료의 제출을 요구하는 경우 회원은 이에 적극 협조하여야 합니다.
(4) 회사는 제1항에 따라 판매회원 가입을 신청 한 자 중에서 아래 각호에 해당되는 경우에는 승인을 거부할 수 있으며, 등록이 된 이후에도 아래 각호의 사유가 확인된 경우에는 승낙을 취소할 수 있습니다.
1.	가입을 신청한 자가 이 약관 및 회사의 다른 서비스와 관련하여 이전에 회원 자격을 상실한 적이 있는 경우
2.	실명이 아니거나 타인의 정보 등(예)주민등록번호, 사업자번호, I-PIN 등)를 이용한 경우
3.	허위의 정보를 기재하거나, 회사가 제시하는 내용을 기재하지 않은 경우
4.	회사로부터 회원자격 정지 조치 등을 받은 회원이 그 조치기간 중에 이용계약을 임의 해지하고 재이용신청을 하는 경우
5.	기술적 지장 등으로 이용신청에 대한 승낙이 어려운 경우
6.	가입을 신청한 자의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 필수 서류 또는 회사가 요청하는 서류를 제출하지 않는 등 기타 제반 사항을 위반하여 신청하는 경우
7.	기타 이 약관에 위배되거나 위법 또는 부당한 이용신청 등 회사가 합리적인 판단에 의하여 필요하다고 인정하는 경우
(5) 판매회원은 회원가입정보와 관련하여 주소지 또는 대금결제를 위한 통장계좌 등의 변경이 있을 경우 즉시 회사에 이를 통지하여야 하며, 회사는 통지의 지연으로 인하여 발생한 손해에 대하여 책임을 지지 않습니다.
제6조 (대리행위 및 보증의 부인)
(1) 회사는 구매회원과 판매회원간의 재화 또는 용역 등(이하 상품이라 함)의 거래를 위한 통신판매중개시스템의 운영 및 관리 책임만을 부담하며, 상품의 판매 또는 구매와 관련하여 회사의 어떠한 행위도 판매회원 또는 구매회원을 대리하는 행위로 간주되지 않습니다.
(2) 회사는 서비스를 통하여 이루어지는 회원간의 판매 및 구매와 관련하여 판매의사 또는 구매의사의 존부 및 진정성, 등록물품의 품질, 완전성, 안전성, 적법성 및 타인의 권리에 대한 비침해성, 회원이 입력하는 정보 및 그 정보를 통하여 링크된 URL에 게재된 자료의 진실성 등 일체에 대하여 보증하지 아니하며, 이와 관련한 일체의 위험과 책임은 해당 회원이 부담해야 합니다.
(3) 회사는 판매회원이 서비스를 통해 취급하는 상품의 판매효과에 대하여 어떠한 보증을 제공하지 아니하며, 판매회원은 자신이 의도한 판매효과의 미흡 등을 이유로 회사에 어떠한 책임도 물을 수 없습니다.
제7조 (서비스의 종류와 이용료)
(1) 이 약관에 따라 회사가 제공하는 서비스는 다음과 같습니다.
1.	E-Commerce Platform(상품등록) 개발 및 운영을 통한 통신판매중개서비스
2.	판매회원이 제공한 상품 이미지 등 상품 정보 및 데이터베이스를 활용하여 이용자들이 상품의 선호도를 선택하고 광고주∙상품에 대한 의견을 공유하는 등 다양한 형태의 서비스
3.	기타 통신판매중개 와 관련한 제반 서비스
(2) 회사가 제공하는 전항의 서비스는 판매회원이 재화 등을 거래할 수 있도록 서비스의 이용을 허락하거나, 통신판매를 알선하는 것을 목적으로 하며, 개별 판매회원이 서비스에 등록한 상품과 관련해서 회사는 일체의 책임을 지지 않습니다.
(3) 회사는 업무상 또는 기술상 특별한 지장이 없는 한 연중무휴, 1일 24시간 서비스 제공을 원칙으로 하지만, 정기점검이나 시스템의 업그레이드가 필요한 날이나 시간에 서비스를 일시 중단할 수 있으며, 예정되어 있는 작업으로 인해 서비스를 일시 중단하는 경우 판매자 센터 등을 통해 사전에 공지합니다.
제8조 (서비스 이용 수수료)
(1) 회사는 판매회원의 다음과 같은 서비스이용료를 부과할 수 있으며, 서비스이용료의 구체적인 사항 및 요율 등을 판매자센터를 통해 공지합니다.
1.	전자결제서비스 이용 수수료
2.	기타 부가서비스 등의 수수료
(2) 회사는 서비스이용료를 판매회원에게 지급해야 하는 정산대금에서의 공제 및 징수할 수 있으며, 회사와 판매회원간의 협의 또는 회사의 내부적인 정책 등에 따라 수수료 및 징수 방법을 다르게 정할 수 있습니다.
(3) 회사는 필요한 경우 서비스수수료를 신설, 변경할 수 있으며, 신설 또는 변경사항은 판매자센터를 통하여 공지합니다.
제9조 (서비스의 중단)
(1) 회사는 통제할 수 없는 기술적 장애, 기간통신사업자 등 제3자의 귀책사유 및 천재지변, 국가비상사태 등의 사유로 인하여 서비스제공이 불가능한 경우 서비스 제공을 일시 중단할 수 있습니다.
(2) 회사는 판매회원의 서비스 이용이 다음 각 호 중 어느 하나 이상에 해당하는 경우 사전통지 없이 서비스 제공을 중단하거나 이용계약을 해제하는 등의 조치를 취할 수 있습니다.
1.	이 약관에서 규정하는 회원의 의무사항을 위반하는 행위를 하는 경우
2.	수사기관으로부터 수사목적의 요청이 있거나, 방송통신심의위원회, 서울시전자상거래센터 등의 기관으로부터 심의결정 또는 서비스 제한 요청이 있는 경우
3.	판매회원의 서비스 이용이 전체 서비스 시스템 과부하의 원인이 되는 경우
4.	이 약관 또는 회사의 다른 서비스 약관 및 정책 등을 위반하여 회사 또는 다른 회원에게 손해가 발생하거나 발생할 우려가 있다고 판단되는 경우
(3) 전항 제1호 또는 제4호의 사유로 서비스 제공을 중단하는 경우, 서비스 제공 중단의 구체적인 기준 등에 대해서는 운영정책에서 정합니다.
(4) 회사는 서비스의 원활한 운영을 위하여 판매회원이 등록한 상품이 판매 이력이 없거나 또는 판매회원의 정보관리 이력이 없는 경우 제5항의 방법에 따라 공지 또는 통지한 후 판매회원이 등록한 상품정보를 삭제 할 수 있습니다.
(5) 회사는 본 조에 따라 서비스를 중단하는 경우 이러한 사실을 판매자센터 또는 전자우편 등의 방법으로 공지 또는 통지합니다. 단, 기술적 장애 사유 등의 경우에는 사후에 통지할 수 있습니다.
제10조 (회사의 권리와 의무)
(1) 회사는 이 약관에 따라 지속적이고 안정적인 서비스를 제공하는데 최우선의 노력을 다합니다.
(2) 회사는 판매회원으로부터 제기되는 불편사항 및 서비스의 문제점에 대해 정당하다고 판단되는 경우 우선적으로 해당 문제를 해결하며, 신속한 해결이 곤란한 경우에는 판매회원에게 그 사유와 처리절차를 안내합니다.
(3) 회사는 판매회원이 서비스에 등록한 상품정보 등을 제7조 제1항의 서비스 범위 및 서비스 자체의 홍보 목적 등으로 사용할 수 있으며, 필요한 경우 수정∙편집하여 활용할 수 있습니다.
(4) 회사는 판매회원이 서비스를 이용하여 발생하는 광고 및 매출효과 등의 정보를 통계자료 작성 및 판매회원이 이용하는 회사의 다른 서비스에의 적용 등의 목적으로 활용할 수 있습니다.
(5) 회사는 판매회원의 서비스 이용과 관련한 자료를 수사기관의 수사목적의 요청 및 기타 공공기관이 관련 법률에 따른 절차를 통해 요청하는 경우 판매회원의 동의 없이 해당 기관에 제공할 수 있습니다.
(6) 회사는 판매회원이 서비스에 등록한 상품 및 그 정보 등이 불법정보에 해당한다고 판단되거나, 방송통신심의위원회 등 관련기관으로부터 요청이 있는 경우 또는 판매회원이 서비스를 이 약관 이 외의 목적으로 사용한다고 판단되는 경우 판매회원에 대한 사전 통보 없이 해당 정보를 삭제할 수 있습니다.
(7) 회사는 안정적인 서비스 제공을 위해 거래액 등을 기준으로 판매회원 별로 판매상품수(판매중 및 판매대기 상품을 모두 포함)의 한도를 정할 수 있으며 이에 대한 자세한 내용은 운영정책에서 정합니다.
제11조 (판매회원의 금지행위)
판매회원은 다음 각 호에 해당하는 행위를 하여서는 아니 되며 이를 위반한 경우 회사는 서비스 이용정지 및 이용계약해지 등의 조치를 취할 수 있습니다. 서비스 이용정지의 구체적인 기준 등에 대해서는 운영정책에서 정합니다.
(1) 일반사항
1.	서비스를 통해 음란정보, 거짓정보 등 유해한 정보를 게재하거나 링크하는 행위
2.	범죄행위와 결부되는 모든 행위 및 기타 관계법령에 위반되는 행위
3.	해킹, 컴퓨터 바이러스 유포, 서버 공격 등으로 타인과 회사에 해가 되는 경우
4.	서비스의 안정적 운영을 방해할 목적으로 다량의 정보를 전송하거나 수신자의 의사에 반하여 광고성 정보를 지속적으로 전송하는 행위
5.	통신판매 이외의 목적으로 서비스를 이용하는 행위
6.	스토어센터 서비스에서의 판매행위와 직접적인 연관이 없는 이벤트 및 홍보를 위해 서비스를 이용하는 행위
7.	회사 서비스를 방해하거나 장애를 발생시킬 수 있는 모든 행위
8.	이 약관에 따른 권리∙의무를 회사의 사전 서면 동의 없이 타인에게 양도, 증여하거나 이를 담보제공 하는 행위
(2) 상품등록 및 판매관련 금지행위
1.	물품 또는 용역을 허위로 가장하거나 가족 또는 지인 등 타인의 id를 이용하여 판매자 본인의 물품을 구매하는 등의 부정거래 행위
2.	회사의 결제대금 보호서비스를 통하지 않는 직거래 유도행위 및 구매회원의 직거래 요청을 수락하는 행위
3.	허가 없이 타인의 상표나 로고를 사용하는 행위 등 타인의 지적재산권을 침해행위
4.	상품 등록 시 상품과 상관없는 상표명을 사용하거나 중복해서 사용하는 행위
5.	상품등록 시 제조사, 원산지, 브랜드를 허위로 기재하거나 표시하지 않는 행위
6.	타인이 창작한 이미지나 문구 또는 타인이 촬영하여 제작한 사진 등 타인의 창작물을 무단으로 사용하는 행위
7.	연예인 사진 등 타인의 초상권 및 성명권을 침해하는 행위
8.	관련법령에 위반되는 상품을 판매하거나 판매 자격을 갖추지 아니하고 특정상품을 판매하는 행위
9.	회사가 제공하는 할인쿠폰, 마일리지 등을 부당하게 수취할 목적 등으로 오프라인, 타사이트 등에서 발생한 거래를 회사의 결제시스템을 이용하기 위해 온라인으로 가장하여 거래하는 행위 또는 타사이트에서 발생한 거래 건을 재주문하여 발송하는 행위 등
10.	카테고리 부정등록 등 기타 비정상적인 방법으로 상품을 등록하는 행위
11.	"낚시방”에 상품을 노출하는 판매회원의 경우 회사에 제공한 이미지형 상품정보와 동일한 이미지를 다른 제3자에게 제공하는 행위
제12조 (지적재산권보호 및 권리침해신고 등)
(1) 판매회원은 제3자의 지식재산권을 사용하게 되는 경우 당해 권리자로부터 사용에 대한 허가를 취득한 후에 사용해야 하며 상품의 등록 및 판매 등과 관련하여 제3자의 상표권, 특허권, 저작권, 성명권, 초상권 등 제반 지식재산권을 침해하지 않아야 합니다.
(2) 회사는 판매회원이 서비스에 등록∙사용한 상품정보 및 제반 정보에 대하여 제3자로부터 권리침해의 주장이 있을 경우 해당 정보를 삭제하고 재등록을 제한하는 등의 조치를 취할 수 있습니다.
(3) 전항과 관련하여 회사는 판매회원에게 소명자료를 요청할 수 있으며, 판매회원은 이에 적극 협조하여야 합니다. 단, 판매회원이 제출한 자료가 법원의 확정판결 등 회사가 인정하는 자료가 아닌 경우 회사는 상품 삭제 및 등록 제한 상태를 유지할 수 있습니다.
(4) 판매회원은 서비스에 등록한 정보와 관련하여 제3자로부터 분쟁이 발생하는 경우 회사를 면책시키고 그로 인해 발생한 손해를 배상하여야 합니다.
제13조 (취득한 개인정보의 보호)
(1) 판매회원은 서비스의 이용에 따라 취득한 구매회원 등 타인의 개인정보를 이 약관에서 정한 목적 이외의 용도로 사용하거나 제3자에게 제공하는 등 외부에 유출할 수 없으며, 관련 법령 등에 따라 철저히 보호하여야 합니다.
(2) 회사는 배송 등의 목적으로 판매회원에게 공개되어 있는 구매회원의 개인정보를 회사의 정책에 따라 상당 기간이 경과한 후 비공개 조치할 수 있습니다.
(3) 판매회원이 본 조를 위반하여 구매회원 등으로부터 분쟁이 발생하는 경우 자신의 노력과 비용으로 회사를 면책시켜야 하며, 민/형사 상 일체의 법적 책임을 부담하여야 합니다.
제14조 (판매자센터의 이용 및 판매 관리)
(1) 서비스를 통한 상품의 등록 및 판매는 회사의 판매회원가입 승인 이후에 가능하며, 판매회원은 상품 및 용역에 관한 정보를 판매자센터를 통하여 직접 등록, 관리하여야 합니다.
(2) 판매회원은 서비스를 통한 상품 판매 및 상품 광고 등이 제반 법령과 이 약관에 위반되지 않도록 신의에 따라 성실하게 관리 및 운영할 책임이 있습니다.
(3) 판매회원은 상품의 재고 수량 등 수시로 변동되는 사항에 대한 데이터를 판매자센터를 통해 적절히 관리하여야 하며, 판매자센터에 허위의 데이터를 기재할 수 없습니다.
(4) 판매회원은 판매자센터를 주문 조회, 배송 처리 등의 회사가 정한 목적에 한하여 이용할 수 있으며, 판매자센터를 통해 제공된 정보를 관련법령 및 이 약관이 외의 목적으로 제3자에게 제공할 수 없습니다.
(5) 판매회원은 판매자센터의 로그인 정보(ID 및 Password)를 관리할 책임이 있으며, 회사는 판매회원의 귀책사유에 따른 로그인 정보의 분실 및 제3자 사용 등과 관련하여 발생하는 손해에 대해 책임지지 않습니다.
(6) 판매회원은 회사가 서비스 운영에 필요한 정보 및 증빙자료의 제공을 요청할 경우 이에 성실히 응하여야 합니다.
(7) 판매회원은 구매회원으로부터의 세금계산서 등의 발급 요구에 성실히 응하여야 합니다.
(8) 판매회원은 구매회원의 문의에 성실, 정확히 답변해야 하며, 판매회원의 부정확하거나 불성실한 답변으로 인하여 발생하는 모든 책임과 의무는 판매회원 본인에게 있습니다. 또한, 본 항을 위반하여 구매회원으로부터 계속적인 분쟁이 발생하는 경우 회사는 판매회원의 서비스 이용을 중단하거나 이 계약을 해지할 수 있습니다.
(9) 구매회원이 본인이 작성한 문의글 또는 구매평을 삭제하는 경우 판매회원이 해당 글에 대해 작성한 답변글도 삭제될 수 있습니다. 단, 관계법령에 따라 삭제된 게시글은 작성일로부터 3년간 보관됩니다.
(10) 판매회원이 상품 등록 후 1년 이상 거래내역이 없는 상품의 경우 회사는 별도 통지 없이 상품 검색의 효율성 제고 및 구매회원 편의 개선을 위해 해당 상품을 삭제하거나 판매 중단 처리할 수 있습니다.
(11) 판매회원은 회사가 판매자센터 등을 통해 게시 및 안내하는 서비스 운영 정책 및 공지사항 등을 정확히 숙지하여야 하며, 이를 확인하지 않거나 오인하여 발생하는 손해에 대해서 회사는 어떠한 책임도 부담하지 않습니다.
제15조 (매매부적합상품)
(1) 회사는 등록된 물품이 본 조 3항에 따른 매매부적합상품 등 온라인상에서의 매매, 유통에 적합하지 않은 물품인 경우에는 직권 또는 권리주장자의 요청에 따라 해당 물품 등록을 삭제, 취소하거나 중지할 수 있습니다.
(2) 회사는 등록된 물품이 법령 또는 약관에 위반되거나, 공서양속을 저해하거나 기타 탈법행위와 관련되거나 그러한 목적이 있는 경우 또는 회사의 정책상 필요에 의한 경우에는 직권으로 이를 삭제, 취소하거나 중지할 수 있습니다.
(3) 다음 각 호의 매매부적합상품은 판매를 금하며, 매매부적합상품을 판매함에 따른 모든 책임은 해당 상품을 등록한 판매회원이 부담합니다.
1.	허위 또는 과장 광고를 통한 상품
2.	지적재산권(상표권, 저작권 등) 등 타인의 권리를 침해하는 상품
3.	관련 법령에서 유통을 금지하는 음란물 등
4.	인증검사 등을 통과하지 못한 공산품 또는 전기, 통신용품
5.	심의되지 않거나 불법 복제된 영상물, 음반, 게임물 등
6.	장물이나 습득한 유실물
7.	주류, 담배, 도수가 있는 안경, 콘택트렌즈, 선글라스, 군수품, 의약품 등 관련 법령에 의하여 통신판매가 금지되는 상품
8.	관계기관으로부터 판매중지 또는 유보 결정(요청)이 있는 상품
9.	기타 회사의 정책에 따라 취급이 금지되거나 공서양속에 반하는 상품
        ]]>
    </string>
    <string name="terms_use_second_business">
        <![CDATA[

제16조 (상품의 배송)
(1)구매회원의 주문에 따른 결제가 완료되면, 회사는 판매회원이 주문 정보를 확인할 수 있도록 조치를 취하고, 판매회원은 당해 주문 정보에 따라 상품이 파손되지 않도록 적절한 포장을 한 후 배송의 증명이나 추적이 가능한 물류대행(택배)업체에 배송을 위탁하여 배송하여야 합니다.단, 미끼 같은 경우, 배송에 문제가 발생할 소지가 있기 때문에 구매회원에게 직접 전달하는 방식으로 합니다.
(2) 판매회원은 구매회원의 예정픽업일로부터 +3 영업일 이내에 상품의 발송을 완료하여야 하고, 판매자센터에 수령 관련 정보를 입력하여 수령이 완료되었음을 증명하여야 합니다.
(3)구매회원의 귀책사유 없이, 판매회원의 실수나, 상품의 문제 등으로 인하여 구매회원이 상품을 정상적으로 수령하지 못한 경우 또는 상품의 배송과정에서 하자가 발생한 경우, 판매회원은 그에 관한 모든 책임을 부담하여야 합니다.
(4) 회사는 제3자와 업무제휴를 통해 배송상태 조회, 송장출력, 반품택배 네트워킹 서비스 등을 실시할 수 있습니다.
(5)구매회원의 귀책사유 없이 상품의 배송이 지연되거나 미 배송으로 거래가 취소되는 경우 회사는 판매회원에게 페널티 부여 등으로 불이익을 줄 수 있습니다.
(6) 상품의 배송과 관련하여 구매회원과 분쟁이 발생한 경우 회사는 판매회원에게 배송완료의 증빙을 요청할 수 있으며, 판매회원은 회사의 요청이 있은 날로부터 7일 이내에 해당 자료를 제출하여야 합니다.
(7) 판매회원이 전항의 증빙자료를 제출하지 않거나, 허위 배송정보의 입력으로 구매회원 및 회사에의 발생하는 손해 및 제반 문제에 대한 모든 책임은 판매회원에게 있으며, 회사는 판매회원에게 페널티 부여 등으로 불이익을 줄 수 있습니다.
(8) 판매회원은 배송 방식을 배송의 트래킹이 되지 않는 직접전달 등으로 선택하여 발송할 수 있으나 배송의 증명 또는 배송의 추적이 되지 않아 클레임이 발생할 경우, 상품배송에 대한 증빙자료를 제시하여야 합니다.
(9) 상품이 미끼인 경우 직접수령을 원칙으로 하며 다른 배송의 형태일 경우 당사와 판매회원은 이로 인하여 발생된 손해에 대하여 책임을 지지 않습니다.

제17조 (취소, 반품, 교환, 환불)
(1) 판매회원은 구매회원이 주문한 상품을 공급하기 곤란하다는 것을 알았을 때, 즉시 해당 사실을 구매회원 및 회사에 유선으로 통보하고 구매회원의 동의를 얻은 후 취소를 하여야 하며, 회사가 구매회원의 상품 대금 결제일로부터 3일 이내에 상품대금 환불 및 환불에 필요한 조치를 취할 수 있도록 하여야 합니다.
(2) 발주확인 상태로 결제완료일로부터 3영업일이 경과 되거나 발송 지연처리 시 입력한 배송 예정일을 경과 하여 구매회원이 주문을 취소하는 경우 해당 주문 건은 환불처리 됩니다. 단, 배송중인 경우에는 취소가 아닌 반품절차에 의합니다.
(3) 판매회원은 반품상품 수령일로부터 3영업일 이내에 환불 또는 환불에 필요한 조치를 취하여야 합니다. 만약 판매회원이 3영업일 내에 아무런 조치를 취하지 않은 주문건은 자동 환불 될 수 있습니다.
(4) 판매회원은 상품하자나 오배송 등 구매회원의 귀책 사유없는 반품 또는 교환의 경우 구매회원에게 해당 배송비를 부담시켜서는 안되며, 반품 배송비를 선 결제한 구매회원이 반품상품 발송 시 추가 부담한 착불 배송료는 구매회원의 요청에 따라 반환하여야 합니다.
(5) 구매회원은 상품 배송완료일로부터 3일 이내에 반품요청을 할 수 있으며 판매회원은 구매회원이 이 기간 내 반품이나 교환을 요청하는 경우 구매회원의 요청에 따라 반품 또는 교환을 해 주어야 합니다. 단, 구매회원의 귀책사유로 상품이 훼손된 경우, 사용이나 일부 소비로 인해 상품의 가치가 현저히 감소한 경우, 복제 가능한 상품의 포장을 훼손한 경우, 구매회원의 주문에 따라 개별적으로 생산되는 상품 등으로서 상품 판매시 반품이나 교환의 제한을 명시적으로 고지하고 구매회원의 동의를 받은 경우 및 기타 법령에 의하여 반품이 제한되어 있는 경우는 예외로 합니다. 또한 상품이 표시 또는 광고 내용과 다를 경우에는 상품수령 후 90일 이내 또는 그 사실을 알게 된 날 또는 알 수 있었던 날로부터 30일 이내에 구매회원이 반품 또는 교환을 요청하는 경우, 판매회원은 반품 또는 교환을 해주어야 합니다.
(6) 판매회원은 상품Q&A이나 판매자센터, 전화 등을 통한 반품신청을 수시로 확인하여 필요한 조치를 취하여야 합니다. 상품Q&A 또는 판매자센터를 통한 반품신청을 확인하지 못한 것은 판매회원의 과실로 인정하고, 판매회원에게 사전협의를 하지 않은 것을 사유로 반품을 거부하여서는 아니 됩니다.
(7) 판매회원이 전자상거래등에서의소비자보호에관한법률(이하 “전자상거래법”)이 정하는 범위에 따라 구매회원의 청약철회를 제한하고자 하는 경우, 상품페이지 등 구매회원이 쉽게 알 수 있는 곳에 반품제한 사유를 게재하여야 합니다.
(8) 판매회원은 주문건에 대한 취소 및 반품 처리시 정확한 사유를 입력하여야 하며, 이와 관련된 클레임 발생 시 판매회원에게 페널티 부여 등의 불이익이 발생될 수 있습니다.
(9) 구매회원이 상품 수령 후 교환이나 환불을 요청하는 경우 판매회원은 관련 법률에 의거하여 반품을 받은 후 교환이나 환불 또는 환불에 필요한 조치를 하며, 추가로 발생하는 비용은 교환이나 환불의 책임이 있는 측에서 부담합니다.
(10) 판매회원은 상품의 하자 또는 사용상의 안전성에 결함이 있는 경우 전량 리콜(수리, 교환, 환불)하여야 하며, 리콜에 따른 모든 비용을 부담하여야 합니다.
(11) 구매회원이 주문취소, 교환∙반품 신청 등을 했음에도 불구하고 판매회원의 택배사 미설정 또는 오설정 등의 귀책사유로 인해 상품 수거가 원활히 이루어지지 않는 경우, 회사가 지정하는 택배사가 반품∙교환 택배사로 설정될 수 있습니다. 단, 판매회원은 언제든지 판매자센터를 통해 반품∙교환 택배사를 재변경할 수 있습니다.
(12) 판매회원은 상품 주문일로부터 90일 이내 해당 주문건의 원활한 배송 및 취소/반품/교환 처리가 종료될 수 있도록 필요한 조치를 취하여야 합니다. 만약, 주문일로부터 90일 이내 주문이 정상적으로 종료되지 못한 경우 회사는 거래관계의 확정을 위하여 판매회원의 의사에 명시적으로 반하지 않는 한 해당 주문을 임의로 구매확정 내지 주문 취소 및 환불 처리할 수 있으며, 처리 15일전 관련 내용을 판매회원에게 통보하여야 합니다. 만약, 판매회원이 이를 원치 않을 경우 이의를 제기할 수 있습니다.
(13) 회사의 제14항의 처리로 인해 판매회원에게 정산된 주문건에 대해 구매회원이 민원을 제기할 경우 판매회원은 신의성실의 원칙에 따라 해결하여야 합니다.
(14) 단 미끼일 경우 제 16조 9항을 따르며 제품의 품질상에 이상이나 문제가 있는 경우 교환 및 반품이 가능합니다.

제18조 (페널티 및 자격 정지)
(1) 회사는 서비스를 통한 거래의 안전성과 신뢰성을 제고하기 위하여 이 약관에서 정한 바에 따라 판매회원의 회원자격을 정지하거나 서비스의 이용을 제한 할 수 있습니다.
1.  페널티에 따른 회원 자격정지 및 불이익 제공
가. 회사는 판매회원의 거래를 평가하여 판매회원에게 페널티를 부여합니다. 회사는 판매회원에 대해 회사가 미리 고지하는 일정기간의 판매실적과 판매거부 내역, 배송, 반품, 민원 처리지연 등에 기초한 페널티를 부여하며 판매회원의 페널티에 따라 일정한 혜택(또는 불이익)을 제공하거나 회원자격을 정지할 수 있습니다.
나. 회사는 판매회원이 페널티에 대한 상세 내용을 확인할 수 있도록 운영정책을 통해 상세 내용을 안내합니다.
2.  부정거래 또는 매매불가상품등록 등 이용규칙위반 또는 기타 위법, 부당행위에 따른 이용정지
(2) 회사는 판매회원이 본 약관, 회사의 운영정책 및 관련법령을 위반하거나, 타인의 권리를 침해하는 행위 또는 그러한 위법•부당한 행위가 있는 것으로 의심될 만한 상당한 이유가 있는 경우 판매회원의 회원자격을 정지할 수 있습니다.
(3) 판매회원에 대한 자격정지 및 서비스 이용제한의 구체적인 기준 등에 대해서는 운영정책에서 정합니다.


제19조 (정산)
(1) 서비스를 통해 판매된 상품이 구매확정되는 경우, 회사는 회사의 정산일정 및 정책에 따라 판매대금에서 서비스이용수수료, 회사에 대한 미납금 및 기타 채무금을 공제한 나머지 금액(이하, “정산대금”이라 함)을 판매회원에게 지급합니다.
(2) 판매회원은 회원가입 시점에 정산대금의 수령방법을 지정해야 합니다. 계좌입금을 수령방법으로 선택한 경우 판매회원이 지정한 입금계좌의 예금주는 판매회원과 동일인임을 원칙으로 합니다.
(3) 판매회원은 구매회원이 물품수령일로부터 3일이내에 반품, 환불 등의 의사표시 없이 구매확정을 지연하는 경우 물품도착증빙을 첨부하여 상품의 배송완료를 입증할 수 있으며 이 경우 회사는 회사의 정책에 따른 자동구매확정 절차를 진행할 수 있습니다.
(4) 판매회원이 회사가 지정하는 물품위치추적서비스를 통하여 배송하고 배송완료일(또는 서비스 이행)일로부터 3영업일 이내 구매회원으로부터 교환, 반품, 환불에 대한 의사가 없는 경우 회사는 회사의 정책에 따른 자동구매확정 절차를 진행할 수 있습니다.
(5) 회사는 세금계산서 발행 및 정산대금을 지급하기 위하여 주민등록번호(외국인인 경우 외국인등록번호. 이하, “주민등록번호등”이라 함)의 수집 및 이용 등에 대한 동의를 요청할 수 있습니다.
제20조 (정산의 보류)
(1) 회사는 판매회원의 귀책사유로 인해 회사 및 구매회원에게 발생한 손해 등의 제비용을 판매대금 정산 시 공제할 수 있으며, 판매회원과의 이용계약 종료 후 당해 판매회원의 판매대금의 일정 비율에 해당하는 금액을 이용계약 종료일로부터 일정기간 동안 예치하여 동 기간 동안 구매회원으로부터의 환불, 교환 등 클레임 제기 시 관련 비용의 지급에 사용할 수 있습니다.
(2) 회사는 장기간 배송지연 건을 자동구매확정 절차에 따라 종결하는 경우 에도, 판매대금의 정산은 향후 구매회원의 환불 요청에 대비하여 일정기간 유보할 수 있습니다.
(3) 판매회원의 채권자의 신청에 의한 판매대금의 가압류, 압류 및 추심명령 등 법원의 결정이 있을 경우, 회사는 판매회원과 채권자 간의 합의 또는 채무 액의 변제 등으로 동 결정이 해제될 때까지 판매대금의 정산을 중지할 수 있습니다.
(4) 판매회원이 본 약관의 규정을 위반하거나 위반한 것으로 의심될 만한 타당한 정황이 있는 경우 거래에 대한 처리, 취소 등을 위해 판매대금의 정산을 일정기간 보류 할 수 있습니다.
(5) 본 조에 정한 외에도 법률의 규정에 의하거나 합리적인 사유가 있는 경우에는 회사는 판매회원에게 통지하고 판매대금의 전부 또는 일부에 대한 정산을 일정 기간 유보하거나 회사가 판매회원에게 가지는 채권과 상계할 수 있습니다.
제21조 (결제대금보호서비스)
(1) 회사는 스토어센터 서비스를 제공하는 과정에서 대금의 수령, 보관 및 송금업무로 이루어지는 결제대금보호 서비스(이하 구매안전서비스)를 제공합니다.
(2) 회사가 제공하는 구매안전 서비스는 서비스를 통한 모든 거래에 적용됩니다. 판매회원이 구매안전 서비스를 통하지 않는 직거래를 유도하는 경우, 회사는 해당 거래를 취소하거나, 판매를 중지하는 등 기타 필요한 조치를 취할 수 있습니다.
(3) 회사가 제공하는 구매안전 서비스를 이용하지 않은 거래 및 물품 또는 구매안전 서비스가 종결 이후의 거래와 관련하여 발생한 모든 사항은 판매회원과 구매회원이 상호협의를 통해 해결하여야 합니다.
(4) 판매회원은 회사가 제공하는 서비스를 이용함에 있어서 구매안전 서비스의 이용과 그 규칙에 동의하여야 합니다.
제22조 (포인트, 쿠폰)
(1) 회사 또는 판매자는 아래 각 호의 방법으로 회사가 정한 절차 및 개별 약관 등에 따라 포인트, 쿠폰을 발행할 수 있습니다.
1.	회사가 단독으로 발행
2.	판매회원이 단독으로 발행
3.	회사와 판매회원이 공동으로 발행
(2) 회사는 회사의 운영정책에 위반되는 포인트, 쿠폰 발행을 제한할 수 있습니다.
(3) 판매회원에 의해 발행된 포인트, 쿠폰의 경우 발행일 이후에는 발행 조건의 변경 또는 발행 취소를 요청할 수 없습니다.
(4) 회사는 구매회원이 사용한 포인트 또는 쿠폰 할인금액을 산정하여 해당거래의 정산 시 판매회원에게 지급합니다. 다만, 회사는 본 조 제1항 제2호에 따라 판매회원이 지급할 비용이 있는 경우 이를 제외하고 지급할 수 있습니다.포인트율은 최소 요율 0.5%로 산정하며, 이는 변동 될 수 있습니다.
(5) 판매회원이 회사에서 인정하지 않는 부당, 부정 또는 불법적인 방법으로 포인트 또는 쿠폰이 사용됨을 알면서도 거래를 승인하는 경우, 회사는 해당 거래에 대한 포인트 또는 쿠폰의 정산금액을 판매회원에게 지급하지 않을 수 있습니다.
(6) 회사는 쿠폰 또는 구매 적립금 포인트 대하여 공동 발행에 참여 또는 신청한 판매회원의 경우 구매회원에게 부여된 포인트 또는 구매회원이 사용한 할인금액은 판매회원 부담 비용을 산정하여 판매회원의 정산금액에서 공제할 수 있습니다.
(7) 회사는 구매회원이 채널 서비스에서 판매회원의 상품 구매를 위해 포인트 등을 사용하는 경우 판매회원에게 회사가 판매자센터를 통해 공지한 사용수수료를 판매회원의 정산금액에서 공제할 수 있습니다.
(8) 판매회원은 판매자센터를 통하여 정산 비용을 확인할 수 있습니다.
(9) 회사는 판매회원이 본 조에 따른 포인트, 쿠폰 발행 비용 등을 지급하지 않는 경우, 경고, 이용정지, 계약해지 등 제재 조치를 취할 수 있습니다.
제23조 (이용계약의 종료)
(1) 회사는 다음 각호의 사유가 발생한 경우 제 5조에 따라 체결된 이용계약을 해지할 수 있습니다.
1.	본 약관 및 회사의 운영정책을 위반하거나 회사로부터 그 시정을 요구 받은 후 7일 이내에 이를 시정하지 아니한 경우
2.	압류 및 가압류 등 금융기관의 거래정지, 회생 및 파산절차의 개시, 영업정지 및 취소 등의 행정처분, 주요 자산에 대한 보전처분, 영업양도 및 합병 등으로 이용계약의 이행이 불가능한 경우
3.	관련 법령을 위반하거나 판매회원의 책임 있는 사유로 인하여 회사가 명예 실추 등 유/무형적 손해를 입은 경우
4.	제5조 제4항의 승낙 거부사유가 있음이 확인된 경우
5.	기타 회사가 판단한 합리적인 사유에 의거하여 이용계약의 해지가 필요하다고 인정 할 경우
(2) 회사는 본 조에 따라 이용계약을 해지하는 경우 제11조에서 정한 방법으로 판매회원에게 통지합니다. 이 경우 회사는 해지를 하기 전에 상당한 기간을 정하여 판매회원에게 이의 신청의 기회를 부여합니다. 다만, 전항 제1호 및 제2호의 경우와 이 약관 및 운영정책에서 정하는 사유가 있을 경우에는 별도의 이의 신청 기간을 부여하지 않을 수 있습니다.
(3) 판매회원이 이 약관에 의한 이용계약을 해지하고자 하는 경우, 해지사유를 기재하여 판매자센터를 통해 회원 탈퇴를 요청하여야 합니다. 만약 현재 진행 중인 거래, 문의, 또는 민원이 있는 경우에는 탈퇴 신청이 불가능하며, 판매회원이 해당 사항을 처리 완료한 후 탈퇴 및 이용계약 해지가 가능합니다.
(4) 이용계약의 해지에도 불구하고 판매회원은 해지 시까지 완결되지 않은 주문건의 배송, 교환, 환불에 필요한 조치를 취하여야 하며, 해지 이전에 이미 판매한 상품과 관련하여 발생한 판매회원의 책임과 관련된 조항은 그 효력을 유지합니다.
(5) 본 조에 의한 이용계약의 해지는 기발생한 양당사자의 권리관계 및 손해배상 청구권에 영향을 미치지 아니합니다.
제24조 (비밀유지)
(6) 판매회원은 구매회원정보 등 서비스 이용과 관련하여 취득한 일체의 정보를 회사의 서면 동의 없이 외부에 유출하거나 이 약관 이 외의 목적으로 사용할 수 없습니다.
(7) 전항의 의무는 이용계약의 종료 후에도 존속합니다.
제25조 (양도금지)
(1) 판매회원은 회사의 사전 서면 동의 없이 이 약관에 따른 일체의 권리와 의무를 제3자에게 양도하거나 담보의 목적으로 제공할 수 없습니다.
(2) 회사는 판매회원이 본 조를 위반하는 경우 서비스 제공을 거부할 권한을 가지며, 기존 판매회원에 대하여 이용계약을 해지할 수 있다.
제26조 (손해배상)
회사 또는 판매회원의 명백한 귀책 사유로 이 약관을 위반하여 상대방 또는 다른 회원에게 손해를 발생하게 한 때에는 귀책 당사자는 이를 배상할 책임을 부담합니다.
제27조 (회사의 면책)
(1) 회사는 구매회원과 판매회원간의 통신판매를 위한 거래시스템만을 제공할 뿐, 판매회원이 등록한 상품 및 용역 등에 관한 정보 또는 구매회원과의 거래에 관하여 분쟁이 발생한 경우 회사는 그 분쟁에 개입하지 않으며 그 분쟁의 결과로 인한 모든 책임은 판매회원이 부담합니다. 또한 제3자가 회사를 상대로 민•형사상 등의 문제를 제기하는 경우 판매회원은 해당 문제해결을 위해 적극 협조하여야 하며, 이와 관련하여 회사에 손해가 발생한 경우 손해를 배상합니다.
단, 회사는 분쟁의 합리적이고 원활한 조정을 위하여 회사가 설치 운영하는 안전거래센터(고객센터 포함)를 통하여 예외적으로 당해 분쟁에 개입할 수 있으며, 판매회원은 안전거래센터의 결정을 신의칙에 입각하여 최대한 존중해야 합니다.
(2) 회사는 적법한 권리자의 요구가 있는 경우에는 당해 상품 및 용역 등에 관한 정보를 삭제하거나 수정할 수 있으며, 판매회원은 이로 인한 손해배상을 회사에 청구할 수 없습니다.
(3) 회사는 관련법령에 의거하여 판매회원의 정보를 열람할 수 있는 방법을 구매회원에게 제공할 수 있으며, 판매회원은 당해 정보를 기재하지 아니하거나, 허위로 기재함으로써 발생하는 모든 책임을 부담하여야 합니다.
(4) 회사는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수, 점검, 교체 및 고장, 통신의 두절 등의 사유가 발생한 경우에는 판매서비스의 제공을 일시적으로 중단할 수 있으며, 이와 관련하여 회사는 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 책임을 지지 않습니다.
(5) 판매회원은 자신의 개인정보 또는 판매자센터 로그인정보를 타인에게 유출 또는 제공함으로써, 발생하는 피해에 대해서 회사는 책임을 지지 않습니다.
(6) 기타 관련 법령 및 회사에서 제공한 이용약관 및 개별약관의 변경, 판매회원 공지사항 등의 확인의무를 게을리하여 발생한 판매회원의 피해에 대해서 회사는 책임을 지지 않습니다.
제28조 (관할 법원)
이 약관과 회사와 회원 간의 서비스 이용계약 및 회원 상호간의 분쟁에 대해 회사를 당사자로 하는 소송이 제기될 경우에는 회사의 본사 소재지를 관할하는 법원을 합의관할법원으로 정합니다.
        ]]>
    </string>
</resources>
